<?xml version="1.0" encoding="utf-8" ?>
<LanguageData>

    <EnergyWeapons.ResearchLabel>Энергетическое оружие</EnergyWeapons.ResearchLabel>
    <EnergyWeapons.ProjTypeLabel>Исследовательский центр</EnergyWeapons.ProjTypeLabel>
    <EnergyWeapons.ResearchDesc>Rimatomics определяет будущее для систем высокоэнергетического оружия. Получите доминирующее преимущество на поле боя с нашими проверенными в бою целеуказателями и энергетическим оружием следующего поколения с модульными, масштабируемыми конструкциями с охватом 360 градусов, которое выявляет, отслеживает и защищает от вражеских войск, ракет, минометов и прочие дальние цели.</EnergyWeapons.ResearchDesc>
    <EnergyWeapons.ResearchDescDisc>Все необходимые технологии для использования энергетического оружия Rimatomics доступны, и системы оружия теперь доступны для покупки на исследовательском стенде.</EnergyWeapons.ResearchDescDisc>

    <EnergyWeapons1.label>Исследование энергетического оружия</EnergyWeapons1.label>
    <EnergyWeapons1.description>Опытный исследователь должен изучить, как работает энергетическое оружие Rimatomics.</EnergyWeapons1.description>

    <ConstructWeaponBenchStep.label>Построить стол исследования Rimatomics</ConstructWeaponBenchStep.label>
    <ConstructWeaponBenchStep.description>Построить стол исследования Rimatomics, оснащенный специализированным оборудованием для создания прототипов и испытаний широкого спектра энергетического оружия, это необходимый объект для большинства исследований и испытаний энергетического оружия, колонистам понадобится доступ к стенду для экспериментов, рекомендуется его построить. в защищенной огнезащитной лаборатории.</ConstructWeaponBenchStep.description>

    <EnergyWeapExperiments.label>Эксперимент с энергетическим оружием</EnergyWeapExperiments.label>
    <EnergyWeapExperiments.description>Исследователи должны проводить эксперименты с использованием нового стенда для исследования оружия и закладывать основы для будущих проектов. Энергетическое оружие Rimatomics - это не Включай И Работай, и технология должна быть проверена и понята.\nШаги экспериментов могут быть опасными.</EnergyWeapExperiments.description>

    <EnergyWeapons5.label>Построить ПАКС (SACS)</EnergyWeapons5.label>
    <EnergyWeapons5.description>Создайте ПАКС, эта консоль является компьютером сбора данных, который требуется всем энергетическим оружием, она подключается ко всем энергетическим вооружениям Rimatomics, имеющим одну и ту же сеть электропитания, а затем назначает цели с помощью встроенных датчиков оружия в сочетании с системой обнаружения целей и связи СОЦИС (TACS).\n\nОсновной дисплей показывает наземную цель в режиме реального времени и воздушный трекер, а индикатор отображает общую накопленную энергию ИСК (PPC) в сети.\nНекоторое оружие требует, чтобы консоль была укомплектована для работы, это будет отображаться на вкладке проверки для оружия.</EnergyWeapons5.description>

    <EnergyWeapons6.label>Построить СОЦИС (TACS)</EnergyWeapons6.label>
    <EnergyWeapons6.description>Построить СОЦИС. Система использует комбинацию технологий для отслеживания наземных и воздушных целей, в том числе живых или роботизированных целей, таких снарядов, как минометные снаряды или снаряды из стрелкового оружия, и отслеживания баллистических ракет на большие расстояния. Информация направляется на консоль ПАКС, где выбираются цели и может отображаться информация отслеживания.</EnergyWeapons6.description>

    <EnergyWeapons7.label>Построить ИСК (PPC)</EnergyWeapons7.label>
    <EnergyWeapons7.description>Построить Импульсный Силовой Конденсатор ИСК (PPC) и подключите его к той же сети электропитания, что и ПАКС.\n\nЭти ультраконденсаторы намного более эффективны, чем стандартные батареи, и предназначены для обеспечения мощных импульсов энергии, необходимых энергетическому оружию Rimatomics. Они размещены в водонепроницаемом контейнере и заряжаются от избыточной мощности, как стандартная батарея. Мы рекомендуем использовать трансформаторы для создания изолированных силовых сетей для ваших ИСК и массивов оружия.</EnergyWeapons7.description>

  <!--ADS-->

    <ADS.ResearchLabel>САС (ADS)</ADS.ResearchLabel>
    <ADS.ProjTypeLabel>Энергетическое оружие</ADS.ProjTypeLabel>
    <ADS.ResearchDescDisc>Вы больше не ограничены строительством 1 САС, а существующие прототипы теперь готовы к бою.</ADS.ResearchDescDisc>

    <ADS1.label>Исследование САС (ADS)</ADS1.label>
    <ADS1.description>Опытный исследователь должен изучить проекты и узнать, как работает САС, прежде чем мы сможем создать свой собственный.</ADS1.description>

    <ADS2.label>Эксперимент с энергетическим оружием</ADS2.label>
    <ADS2.description>Исследователи должны проводить эксперименты с использованием нового стенда для исследования оружия и закладывать основы для будущих проектов. Энергетическое оружие Rimatomics - это не Включай И Работай, и технология должна быть проверена и понята.\nШаги экспериментов могут быть опасными.</ADS2.description>

    <ADS4.label>Построить прототип САС (ADS)</ADS4.label>
    <ADS4.description>Построить прототип версии САС. Прототип оружия имеет большой шанс на провал! Рекомендуем использовать изолированные электрические сети и соблюдать безопасную дистанцию с адекватной огнестойкостью.</ADS4.description>

    <ADS5.label>Соберите данные об оружии</ADS5.label>
    <ADS5.description>Проверьте выстрел САС на любых живых целях, чтобы собрать данные об оружии.</ADS5.description>

  <!--Tesla Coil-->

    <TeslaCoil.ResearchLabel>Катушка Тесла</TeslaCoil.ResearchLabel>
    <TeslaCoil.ProjTypeLabel>Энергетическое оружие</TeslaCoil.ProjTypeLabel>
    <TeslaCoil.ResearchDescDisc>Вы больше не ограничены строительством 1 катушки Тесла, и существующие прототипы теперь готовы к бою.</TeslaCoil.ResearchDescDisc>

    <TeslaCoil1.label>Исследования катушек тесла</TeslaCoil1.label>
    <TeslaCoil1.description>Опытный исследователь должен изучить конструкции и узнать, как работает катушка Тесла, прежде чем мы сможем создать свою собственную.</TeslaCoil1.description>

    <TeslaCoil2.label>Эксперимент с энергетическим оружием</TeslaCoil2.label>
    <TeslaCoil2.description>Исследователи должны проводить эксперименты с использованием нового стенда для исследования оружия и закладывать основы для будущих проектов. Энергетическое оружие Rimatomics - это не Включай И Работай, и технология должна быть проверена и понята.\nШаги экспериментов могут быть опасными.</TeslaCoil2.description>

    <TeslaCoil4.label>Построить прототип Катушки Тесла</TeslaCoil4.label>
    <TeslaCoil4.description>Построить прототип версии катушки Тесла. Прототип оружия имеет большой шанс на провал! Рекомендуем использовать изолированные электрические сети и соблюдать безопасную дистанцию с адекватной огнестойкостью.</TeslaCoil4.description>

    <TeslaCoil5.label>Соберите данные об оружии</TeslaCoil5.label>
    <TeslaCoil5.description>Испытайте выстрел катушкой Тесла по любым целям, чтобы собрать данные об оружии.</TeslaCoil5.description>

  <!--HEL-->

    <HEL.ResearchLabel>ВЭЛ (HEL)</HEL.ResearchLabel>
    <HEL.ProjTypeLabel>Энергетическое оружие</HEL.ProjTypeLabel>
    <HEL.ResearchDescDisc>Вы больше не ограничены строительством 1 ВЭЛ, и существующие прототипы теперь готовы к бою.</HEL.ResearchDescDisc>

    <HEL1.label>Исследования ВЭЛ (HEL)</HEL1.label>
    <HEL1.description>Опытный исследователь должен изучить проекты и узнать, как работает ВЭЛ, прежде чем мы сможем построить свой собственный.</HEL1.description>

    <HEL2.label>Эксперимент с энергетическим оружием</HEL2.label>
    <HEL2.description>Исследователи должны проводить эксперименты с использованием нового стенда для исследования оружия и закладывать основы для будущих проектов. Энергетическое оружие Rimatomics - это не Включай И Работай, и технология должна быть проверена и понята.\nШаги экспериментов могут быть опасными.</HEL2.description>

    <HEL4.label>Построить прототип ВЭЛ (HEL)</HEL4.label>
    <HEL4.description>Построить прототип версии ВЭЛ. Прототип оружия имеет большой шанс на провал! Рекомендуем использовать изолированные электрические сети и соблюдать безопасную дистанцию с адекватной огнестойкостью.</HEL4.description>

    <HEL5.label>Соберите данные об оружии</HEL5.label>
    <HEL5.description>Испытайте выстрел ВЭЛ по артиллерийским целям, чтобы собрать данные об оружии, вы можете использовать СОЦИС для изменения приоритетов целей, чтобы включить дружественные снаряды.</HEL5.description>

  <!--///////////////////////////////////////////////////////-->

    <Railgun.ResearchLabel>Палач</Railgun.ResearchLabel>
    <Railgun.ProjTypeLabel>Энергетическое оружие</Railgun.ProjTypeLabel>
    <Railgun.ResearchDescDisc>Вы больше не ограничены строительством 1 Палача, а существующие прототипы теперь готовы к бою.</Railgun.ResearchDescDisc>

    <Railgun1.label>Исследования Палач</Railgun1.label>
    <Railgun1.description>Опытный исследователь должен изучить конструкции и узнать, как работает Палач, прежде чем мы сможем создать свой собственный.</Railgun1.description>

    <Railgun2.label>Эксперимент с энергетическим оружием</Railgun2.label>
    <Railgun2.description>Исследователи должны проводить эксперименты с использованием нового стенда для исследования оружия и закладывать основы для будущих проектов. Энергетическое оружие Rimatomics - это не Включай И Работай, и технология должна быть проверена и понята.\nШаги экспериментов могут быть опасными.</Railgun2.description>

    <Railgun4.label>Построить прототип Палач</Railgun4.label>
    <Railgun4.description>Построить прототип версии Палача. Прототип оружия имеет большой шанс на провал! Рекомендуем использовать изолированные электрические сети и соблюдать безопасную дистанцию с адекватной огнестойкостью.</Railgun4.description>

    <Railgun5.label>Соберите данные об оружии</Railgun5.label>
    <Railgun5.description>Испытайте выстрел Палача по любым целям, чтобы собрать данные об оружии. Вы можете изготовить фугасные заряды на верстаке Rimatomics.</Railgun5.description>

    <Railgun6.label>Соберите данные об оружии</Railgun6.label>
    <Railgun6.description>Проверьте функциональность огненной миссии Палача. Вы должны отправить разведчиков на другую карту, затем выбрать прототип Палача и нажать Задание Огонь.</Railgun6.description>

  <!--///////////////////////////////////////////////////////-->

    <Obelisk.ResearchLabel>Обелиск</Obelisk.ResearchLabel>
    <Obelisk.ProjTypeLabel>Энергетическое оружие</Obelisk.ProjTypeLabel>
    <Obelisk.ResearchDescDisc>Вы больше не ограничены строительством 1 Обелиска, и существующие прототипы теперь готовы к бою.</Obelisk.ResearchDescDisc>

    <Obelisk1.label>Исследования Обелиск</Obelisk1.label>
    <Obelisk1.description>Опытный исследователь должен изучить проекты и узнать, как работает Обелиск, прежде чем мы сможем создать свой собственный.</Obelisk1.description>

    <Obelisk2.label>Эксперимент с энергетическим оружием</Obelisk2.label>
    <Obelisk2.description>Исследователи должны проводить эксперименты с использованием нового стенда для исследования оружия и закладывать основы для будущих проектов. Энергетическое оружие Rimatomics - это не Включай И Работай, и технология должна быть проверена и понята.\nШаги экспериментов могут быть опасными.</Obelisk2.description>

    <Obelisk4.label>Построить Обелиск</Obelisk4.label>
    <Obelisk4.description>Построить прототип версии Обелиска. Прототип оружия имеет большой шанс на провал! Рекомендуем использовать изолированные электрические сети и соблюдать безопасную дистанцию с адекватной огнестойкостью.</Obelisk4.description>

    <Obelisk5.label>Соберите данные об оружии</Obelisk5.label>
    <Obelisk5.description>Испытайте выстрел Обелиском по любым целям для сбора данных.</Obelisk5.description>

  <!--///////////////////////////////////////////////////////-->

    <Marauder.ResearchLabel>Мародер</Marauder.ResearchLabel>
    <Marauder.ProjTypeLabel>Энергетическое оружие</Marauder.ProjTypeLabel>
    <Marauder.ResearchDescDisc>Вы больше не ограничены в постройке 1 Мародера, а существующие прототипы теперь готовы к бою.</Marauder.ResearchDescDisc>

    <Marauder1.label>Исследования Мародер</Marauder1.label>
    <Marauder1.description>Опытный исследователь должен изучить конструкции и узнать, как работает Мародер, прежде чем мы сможем создать свой собственный.</Marauder1.description>

    <Marauder2.label>Эксперимент с энергетическим оружием</Marauder2.label>
    <Marauder2.description>Исследователи должны проводить эксперименты с использованием нового стенда для исследования оружия и закладывать основы для будущих проектов. Энергетическое оружие Rimatomics - это не Включай И Работай, и технология должна быть проверена и понята.\nШаги экспериментов могут быть опасными.</Marauder2.description>

    <Marauder4.label>Построить прототип Мародера</Marauder4.label>
    <Marauder4.description>Построить прототип версии Мародера. Прототип оружия имеет большой шанс на провал! Рекомендуем использовать изолированные электрические сети и соблюдать безопасную дистанцию с адекватной огнестойкостью.</Marauder4.description>

    <Marauder5.label>Соберите данные об оружии</Marauder5.label>
    <Marauder5.description>Испытайте выстрел Мародера, чтобы собрать данные об оружии.</Marauder5.description>

</LanguageData>
