<?xml version="1.0" encoding="utf-8" ?>
<LanguageData>

    <ResearchControlRodActuators.ResearchLabel>ПУС</ResearchControlRodActuators.ResearchLabel>
    <ResearchControlRodActuators.ProjTypeLabel>Улучшение</ResearchControlRodActuators.ProjTypeLabel>
    <ResearchControlRodActuators.ResearchDesc>Привод Управления Стержнем. Увеличивает скорость управляющих стержней, что увеличивает скорость реагирования на изменения уровня потока и увеличивает скорость отключения.</ResearchControlRodActuators.ResearchDesc>
    <ResearchControlRodActuators.ResearchDescDisc>Теперь вы можете производить Приводы Управления Стержнем на верстаке Rimatomics, чтобы установить их в активную зону реактора, выбрать ядро и переключить Приводы Управления Стержнем. Затем реактор должен быть остановлен перед установкой.</ResearchControlRodActuators.ResearchDescDisc>

    <ResearchControlRodActuators.stats.0>Увеличивает реакцию управления стержнями</ResearchControlRodActuators.stats.0>

    <ControlRodActuators1.label>Исследование ядерных реакторов</ControlRodActuators1.label>
    <ControlRodActuators1.description>Эксперимент с исследовательским реактором и план испытаний, которые могут быть выполнены на активной зоне реактора.</ControlRodActuators1.description>

    <ControlRodActuators2.label>Выполнить 2 реакторных АВР</ControlRodActuators2.label>
    <ControlRodActuators2.description>Проверьте систему управляющих стержней, выполнив АВР (Аварийное Выключение Реактора), пока он полностью заправлен и настроен на 100% мощности.</ControlRodActuators2.description>

    <ControlRodActuators3.label>Исследование ядерных реакторов</ControlRodActuators3.label>
    <ControlRodActuators3.description>Проанализируйте собранные данные и доработайте конструкции для новых приводов управляющих стержней.</ControlRodActuators3.description>

  <!--///////////////////////////////////////////////////////-->

    <ATOMProject.ResearchLabel>ПДУ (ATOM)</ATOMProject.ResearchLabel>
    <ATOMProject.ProjTypeLabel>Улучшение</ATOMProject.ProjTypeLabel>
    <ATOMProject.ResearchDesc>Модуль Продвинутый Детектор Угроз (ПДУ) - это модуль обновления для СОЦИС, который после установки значительно увеличивает энергопотребление, расширяет диапазон и мощность сканирования и позволяет обнаруживать угрозы на гораздо больших расстояниях, выступая в качестве системы раннего предупреждения. для потенциальных атак. Воздушные атаки оставят мало места для предупреждения, и небольшие группы наземных подразделений будет трудно обнаружить, но большие наземные боевые силы будут легко обнаружены. Ложные срабатывания могут быть возможны при использовании системы.</ATOMProject.ResearchDesc>
    <ATOMProject.ResearchDescDisc>Теперь вы можете производить модули ПДУ за верстаком Rimatomics, для их установки выберите СОЦИС и нажмите кнопку ПДУ.\n\nМодуль ПДУ должен быть установлен вручную в каждом новом СОЦИС.</ATOMProject.ResearchDescDisc>

    <ThreatDetection1.label>Исследование обнаружения угроз</ThreatDetection1.label>
    <ThreatDetection1.description>Опытный исследователь должен спланировать серию тестов, которые могут быть выполнены на СОЦИС для сбора данных для анализа.</ThreatDetection1.description>

    <ThreatDetection2.label>Сбор данных о рейдах</ThreatDetection2.label>
    <ThreatDetection2.description>Собирайте данные из рейдов, каждый раз, когда на вас нападают, размер и метод прибытия будут анализироваться и сравниваться с данными датчиков для создания модели прогнозирования.</ThreatDetection2.description>

    <ThreatDetection3.label>Исследование обнаружения угроз</ThreatDetection3.label>
    <ThreatDetection3.description>Проанализируйте собранные данные и доработайте проекты для ПДУ.</ThreatDetection3.description>

  <!--///////////////////////////////////////////////////////-->

    <ResearchGuidenceSystem.ResearchLabel>Система наведения</ResearchGuidenceSystem.ResearchLabel>
    <ResearchGuidenceSystem.ProjTypeLabel>Улучшение</ResearchGuidenceSystem.ProjTypeLabel>
    <ResearchGuidenceSystem.ResearchDesc>Увеличьте дальность и надежность стратегических ракет. Протестируйте систему, протестировав запуск ракет по любой цели, чтобы собрать данные для анализа.</ResearchGuidenceSystem.ResearchDesc>
    <ResearchGuidenceSystem.ResearchDescDisc>Обновления системы наведения завершены, все стратегические ракеты теперь автоматически оснащены этими улучшениями, и максимальная дальность не ограничена.</ResearchGuidenceSystem.ResearchDescDisc>

    <GuidenceSystem1.label>Исследование ядерных реакторов</GuidenceSystem1.label>
    <GuidenceSystem1.description>Опытный исследователь должен спланировать серию испытаний, которые могут быть выполнены на стратегических ракетах, чтобы собрать данные для анализа.</GuidenceSystem1.description>

    <GuidenceSystem2.label>Соберите данные об оружии</GuidenceSystem2.label>
    <GuidenceSystem2.description>Запустите стратегическую ракету на любой цели, чтобы собрать данные, объем собранных данных зависит от успеха запуска с успешной детонацией на цели, дающей максимум.</GuidenceSystem2.description>

    <GuidenceSystem3.label>Исследование ядерных реакторов</GuidenceSystem3.label>
    <GuidenceSystem3.description>Проанализируйте собранные данные и доработайте проекты системы наведения.</GuidenceSystem3.description>

  <!--///////////////////////////////////////////////////////-->

    <ResearchMEPS.ResearchLabel>МЭС (MEPS)</ResearchMEPS.ResearchLabel>
    <ResearchMEPS.ProjTypeLabel>Улучшение</ResearchMEPS.ProjTypeLabel>
    <ResearchMEPS.ResearchDesc>Модульная Электроэнергетическая Система (МЭС) - это ультраконденсатор, который может взаимодействовать с системой доставки энергии любого энергетического оружия Rimatomics для повышения его максимальной мощности, при этом дополнительная энергия может обрабатываться по-разному каждым энергетическим оружием.</ResearchMEPS.ResearchDesc>
    <ResearchMEPS.ResearchDescDisc>Теперь вы можете производить модули МЭС за верстаком Rimatomics, чтобы установить их в энергетическое оружие Rimatomics, выберите оружие и включите кнопку МЭС.\n\nМЭС должен быть установлен вручную в каждом новом здании.</ResearchMEPS.ResearchDescDisc>

    <MEPS1.label>Исследование МЭС (MEPS)</MEPS1.label>
    <MEPS1.description>Опытный исследователь должен спланировать серию испытаний, которые могут быть выполнены на энергетическом оружии Rimatomics, чтобы собрать данные для анализа.</MEPS1.description>

    <MEPS2.label>Соберите данные об оружии</MEPS2.label>
    <MEPS2.description>Выстрел из любого энергетического оружия Rimatomics на полную мощность для сбора данных.</MEPS2.description>

    <MEPS3.label>Исследование МЭС (MEPS)</MEPS3.label>
    <MEPS3.description>Проанализируйте собранные данные и доработайте проекты для модуля МЭС.</MEPS3.description>

  <!--///////////////////////////////////////////////////////-->

    <ResearchALC.ResearchLabel>ПЖО (ALC)</ResearchALC.ResearchLabel>
    <ResearchALC.ProjTypeLabel>Улучшение</ResearchALC.ProjTypeLabel>
    <ResearchALC.ResearchDesc>Продвинутый Жидкостный Охладитель (ПЖО) - это универсальная система охлаждения, предназначенная для работы со всем энергетическим оружием Rimatomics. Благодаря увеличению охлаждающей способности оружия и его систем доставки энергии время - перезарядки может быть уменьшено.</ResearchALC.ResearchDesc>
    <ResearchALC.ResearchDescDisc>Теперь вы можете производить модули ПЖО за верстаком Rimatomics, чтобы установить их в энергетическое оружие Rimatomics, выберите оружие и включите кнопку ПЖО.</ResearchALC.ResearchDescDisc>

    <ResearchALC.stats.0>Перезарядка -15%</ResearchALC.stats.0>

    <ALC1.label>Исследования ПЖО (ALC)</ALC1.label>
    <ALC1.description>Опытный исследователь должен спланировать серию испытаний, которые могут быть выполнены на энергетическом оружии Rimatomics, чтобы собрать данные для анализа.</ALC1.description>

    <ALC2.label>Соберите данные об оружии</ALC2.label>
    <ALC2.description>Выстрел из любого энергетического оружия Rimatomics на полную мощность для сбора данных.</ALC2.description>

    <ALC3.label>Исследования ПЖО (ALC)</ALC3.label>
    <ALC3.description>Проанализируйте собранные данные и доработайте проекты для модуля ПЖО.</ALC3.description>

  <!--///////////////////////////////////////////////////////-->

    <ResearchERS.ResearchLabel>СЭР (ERS)</ResearchERS.ResearchLabel>
    <ResearchERS.ProjTypeLabel>Улучшение</ResearchERS.ProjTypeLabel>
    <ResearchERS.ResearchDesc>Система Энергетической Рекуперации (СЭР) использует комбинацию методов рекуперации энергии для сбора кинетической и тепловой энергии и возврата ее в ИСК после того, как оружие произвело выстрел.</ResearchERS.ResearchDesc>
    <ResearchERS.ResearchDescDisc>Теперь вы можете производить модули СЭР за верстаком Rimatomics, чтобы установить их в энергетическое оружие Rimatomics, выберите оружие и нажмите кнопку СЭР.</ResearchERS.ResearchDescDisc>

    <ResearchERS.stats.0>Размер импульса -15%</ResearchERS.stats.0>

    <ERS1.label>Исследования СЭР (ERS)</ERS1.label>
    <ERS1.description>Опытный исследователь должен спланировать серию испытаний, которые могут быть выполнены на энергетическом оружии Rimatomics, чтобы собрать данные для анализа</ERS1.description>

    <ERS2.label>Соберите данные об оружии</ERS2.label>
    <ERS2.description>Выстрел из любого энергетического оружия Rimatomics на полную мощность для сбора данных.</ERS2.description>

    <ERS3.label>Исследования СЭР (ERS)</ERS3.label>
    <ERS3.description>Проанализировать собранные данные и доработать проекты для модуля СЭР.</ERS3.description>

  <!--/////////////////////////////////////////////////////-->

    <ResearchSCAD.ResearchLabel>СДЗ (SCAD)</ResearchSCAD.ResearchLabel>
    <ResearchSCAD.ProjTypeLabel>Улучшение</ResearchSCAD.ProjTypeLabel>
    <ResearchSCAD.ResearchDesc>Суперконденсатор Дуговой Защиты (СДЗ) представляет собой дополнительный слой брони, который наносится на энергетическое оружие Rimatomics. Состоит из конструкционных композитных суперконденсаторов. Броня защищает оружие, заряжаясь с помощью гальванического покрытия, а затем высвобождая электромагнитный дуговой разряд, который отклоняет или испаряет поступающие снаряды, уменьшая общий получаемый урон на 90%. СДЗ является расходной системой с ограниченным использованием и нуждается в замене.</ResearchSCAD.ResearchDesc>
    <ResearchSCAD.ResearchDescDisc>Теперь вы можете производить модули СДЗ за верстаком Rimatomics, чтобы установить их в энергетическое оружие Rimatomics, выберите оружие и нажмите кнопку СДЗ.\n\nСДЗ должен быть установлен вручную в каждом новом здании.</ResearchSCAD.ResearchDescDisc>

    <ResearchSCAD.stats.0>Добавляет щит</ResearchSCAD.stats.0>

    <SCAD1.label>Исследования СДЗ (SCAD)</SCAD1.label>
    <SCAD1.description>Опытный исследователь должен спланировать серию испытаний, которые могут быть выполнены на энергетическом оружии Rimatomics, чтобы собрать данные для анализа</SCAD1.description>

    <SCAD2.label>Соберите данные об оружии</SCAD2.label>
    <SCAD2.description>Выстрел из любого энергетического оружия Rimatomics на полную мощность для сбора данных.</SCAD2.description>

    <SCAD3.label>Исследования СДЗ (SCAD)</SCAD3.label>
    <SCAD3.description>Проанализируйте собранные данные и доработайте схемы для модуля СДЗ.</SCAD3.description>

  <!--///////////////////////////////////////////////////////-->

    <ResearchDriveActuator.ResearchLabel>Привод Управления</ResearchDriveActuator.ResearchLabel>
    <ResearchDriveActuator.ProjTypeLabel>Улучшение</ResearchDriveActuator.ProjTypeLabel>
    <ResearchDriveActuator.ResearchDesc>Повышение точности стабилизации и скорости поворота для башенного энергетического оружия Rimatomics. Этот двигатель с высоким крутящим моментом устраняет необходимость в коробке передач между двигателем и нагрузкой и обеспечивает низкую инерцию привода для превосходных характеристик стабилизации и высокой жесткости с муфтой без люфта.</ResearchDriveActuator.ResearchDesc>
    <ResearchDriveActuator.ResearchDescDisc>Теперь вы можете производить Привод Управления за верстаком Rimatomics, чтобы установить их в энергетическое оружие на основе башни, выберите оружие и нажмите кнопку Привод Управления для установки.</ResearchDriveActuator.ResearchDescDisc>

    <ResearchDriveActuator.stats.0>Скорость башни 200%</ResearchDriveActuator.stats.0>

    <DriveActuator1.label>Исследования Привод Управления</DriveActuator1.label>
    <DriveActuator1.description>Опытный исследователь должен экспериментировать на стенде исследования оружия.</DriveActuator1.description>

    <DriveActuator2.label>Исследования Привод Управления</DriveActuator2.label>
    <DriveActuator2.description>Проанализируйте собранные данные и доработайте проекты Привод Управления.</DriveActuator2.description>

  <!--///////////////////////////////////////////////////////-->

    <ResearchRailgun_TargetingChip.ResearchLabel>Чип Наведения</ResearchRailgun_TargetingChip.ResearchLabel>
    <ResearchRailgun_TargetingChip.ProjTypeLabel>Улучшение</ResearchRailgun_TargetingChip.ProjTypeLabel>
    <ResearchRailgun_TargetingChip.ResearchDesc>Увеличение дальности и точности рельсотрона, Проверьте систему на любой цели, чтобы собрать данные для анализа.</ResearchRailgun_TargetingChip.ResearchDesc>
    <ResearchRailgun_TargetingChip.ResearchDescDisc>Теперь вы можете производить Чип Наведения за верстаком Rimatomics, чтобы установить их в рельсотрон, нужно выбрать рельсотрон и нажать кнопку Чип Наведения.</ResearchRailgun_TargetingChip.ResearchDescDisc>

    <ResearchRailgun_TargetingChip.stats.0>Разброс Миссии Огонь -50%</ResearchRailgun_TargetingChip.stats.0>
    <ResearchRailgun_TargetingChip.stats.1>Дальность +10 клеток</ResearchRailgun_TargetingChip.stats.1>

    <Railgun_TargetingChip1.label>Исследования Чип Наведения</Railgun_TargetingChip1.label>
    <Railgun_TargetingChip1.description>Опытный исследователь должен спланировать серию тестов, которые могут быть выполнены на рельсотроне для сбора данных для анализа.</Railgun_TargetingChip1.description>

    <Railgun_TargetingChip2.label>Соберите данные об оружии</Railgun_TargetingChip2.label>
    <Railgun_TargetingChip2.description>Используйте рельсотрон на любые цели для сбора данных.</Railgun_TargetingChip2.description>

    <Railgun_TargetingChip3.label>Исследования Чип Наведения</Railgun_TargetingChip3.label>
    <Railgun_TargetingChip3.description>Проанализируйте собранные данные и доработайте дизайн Чипа Наведения.</Railgun_TargetingChip3.description>

  <!--///////////////////////////////////////////////////////-->

    <ResearchObelisk_LenseModule.ResearchLabel>Модуль Линзы Обелиска</ResearchObelisk_LenseModule.ResearchLabel>
    <ResearchObelisk_LenseModule.ProjTypeLabel>Улучшение</ResearchObelisk_LenseModule.ProjTypeLabel>
    <ResearchObelisk_LenseModule.ResearchDesc>Эффективная дальность действия Обелиска может быть увеличена путем улучшения фокусировки и коллимации основного луча.</ResearchObelisk_LenseModule.ResearchDesc>
    <ResearchObelisk_LenseModule.ResearchDescDisc>Теперь вы можете изготовить Модуль Линзы за верстаком Rimatomics, чтобы установить его в обелиск, нужно выбрать обелиск и нажать кнопку Модуль Линзы.</ResearchObelisk_LenseModule.ResearchDescDisc>

    <ResearchObelisk_LenseModule.stats.0>Дальность +10</ResearchObelisk_LenseModule.stats.0>
    <ResearchObelisk_LenseModule.stats.1>Мин. дальность +10</ResearchObelisk_LenseModule.stats.1>

    <LenseModule1.label>Исследования Модуль Линзы</LenseModule1.label>
    <LenseModule1.description>Опытный исследователь должен спланировать серию тестов, которые можно выполнить на Обелиске, чтобы собрать данные для анализа.</LenseModule1.description>

    <LenseModule2.label>Соберите данные об оружии</LenseModule2.label>
    <LenseModule2.description>Используйте Обелиск на любых живых целях для сбора данных, количество полученных данных масштабируется на основе процента урона, используемого для каждого выстрела.</LenseModule2.description>

    <LenseModule3.label>Исследования Модуль Линзы</LenseModule3.label>
    <LenseModule3.description>Проанализируйте собранные данные и доработайте дизайн Модуля Линзы.</LenseModule3.description>

  <!--///////////////////////////////////////////////////////-->

    <ResearchObelisk_BeamSplitter.ResearchLabel>Делитель Луча Обелиска</ResearchObelisk_BeamSplitter.ResearchLabel>
    <ResearchObelisk_BeamSplitter.ProjTypeLabel>Улучшение</ResearchObelisk_BeamSplitter.ProjTypeLabel>
    <ResearchObelisk_BeamSplitter.ResearchDesc>Лазер Обелиска может быть разделен с использованием светоделителя. Вторичный луч настроен на определенную длину волны и в состояние поляризации, которое отключает персональные щиты. Первичный луч задерживается на долю секунды и затем доставляется с полной мощностью к цели.</ResearchObelisk_BeamSplitter.ResearchDesc>
    <ResearchObelisk_BeamSplitter.ResearchDescDisc>Теперь вы можете производить Делитель Луча на верстаке Rimatomics, чтобы установить их в обелиск, нужно выбирать обелиск и нажать кнопку Делитель Луча.</ResearchObelisk_BeamSplitter.ResearchDescDisc>

    <ResearchObelisk_BeamSplitter.stats.0>Ломает щиты и наносит урон</ResearchObelisk_BeamSplitter.stats.0>

    <BeamSplitter1.label>Исследования Делитель Луча</BeamSplitter1.label>
    <BeamSplitter1.description>Опытный исследователь должен спланировать серию тестов, которые можно выполнить на Обелиске, чтобы собрать данные для анализа.</BeamSplitter1.description>

    <BeamSplitter2.label>Соберите данные об оружии</BeamSplitter2.label>
    <BeamSplitter2.description>Используйте Обелиск на любых живых целях для сбора данных, количество полученных данных масштабируется на основе процента урона, используемого для каждого взрыва.</BeamSplitter2.description>

    <BeamSplitter3.label>Исследования Делитель Луча</BeamSplitter3.label>
    <BeamSplitter3.description>Проанализируйте собранные данные и доработайте дизайн устройства Делитель Луча.</BeamSplitter3.description>

</LanguageData>
