<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>

  <SettlerCivil.label>гражданские поселенцы</SettlerCivil.label>
  <SettlerCivil.leaderTitle>мэр</SettlerCivil.leaderTitle>
  <SettlerCivil.description>Эти люди жили здесь десятилетиями или веками и потеряли большую часть технологий, которые привели их в этот мир. Они более чем способны защищать себя с помощью основного порохового оружия, в то время как они занимаются своим повседневным делом по разведению крупного рогатого скота, выпиванию химии и охоте за щедротами.\n\nОни занимаются практическими вопросами торговли, доверия и выживания.\n\nЭта особая группа высоко ценит гражданское поведение.</SettlerCivil.description>
  <SettlerCivil.pawnsPlural>жители</SettlerCivil.pawnsPlural>

  <SettlerRough.label>суровые поселенцы</SettlerRough.label>
  <SettlerRough.leaderTitle>шэриф</SettlerRough.leaderTitle>
  <SettlerRough.description>Эти люди жили здесь десятилетиями или веками и потеряли большую часть технологий, которые привели их в этот мир. Они более чем способны защищать себя с помощью основного порохового оружия, в то время как они занимаются своим повседневным делом по разведению крупного рогатого скота, выпиванию химии и охоте за щедротами.\n\nОни не занимаются практическими вопросами торговли и доверия.\n\nЭта конкретная группа считает, что никто не создан равным, и только сила позволяет ему выжить на границе.</SettlerRough.description>
  <SettlerRough.pawnsPlural>жители</SettlerRough.pawnsPlural>

  <SettlerSavage.label>бандиты</SettlerSavage.label>
  <SettlerSavage.leaderTitle>босс</SettlerSavage.leaderTitle>
  <SettlerSavage.description>Эти люди жили здесь десятилетиями или веками и потеряли большую часть технологий, которые привели их в этот мир. Это свободная конфедерация бандитских банд, которые согласились в основном сражаться с чужаками, а не сражаться друг с другом.\n\nБандиты не сеют, не строят и редко торгуют. Руководствуясь культурой крови и чести, которая ценит личную силу и безжалостность, они обогащаются, совершая набеги и грабя своих более продуктивных соседей.</SettlerSavage.description>
  <SettlerSavage.pawnsPlural>жители</SettlerSavage.pawnsPlural>


</LanguageData>
