<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>

  <GR_GeneticEngineering.label>гентическая инженерия</GR_GeneticEngineering.label>
  <GR_GeneticEngineering.description>Исследуйте основы генной инженерии. С помощью этого исследования вы можете начать экспериментировать с самыми основными существами (уровень 1) и разводить гибриды, чтобы покорять мир. Стол генетической экстракции позволяет вам извлекать генетические образцы из существ и строить пустые инкубаторы. Генный бак - это место, где эти образцы объединяются в заполненные инкубаторы. Рептилии и насекомые относятся ко второму уровню и нуждаются в дополнительных исследованиях. Thrumbos и механоиды 3-го уровня и требуют еще более углубленных исследований.</GR_GeneticEngineering.description>

  <GR_InsectoidGenome.label>геном инсектоидов</GR_InsectoidGenome.label>
  <GR_InsectoidGenome.description>Изучение способов извлечения генетического материала из чужеродных видов насекомых. Это открывает эксперименты с гибридами насекомых (уровень 2).</GR_InsectoidGenome.description>

  <GR_ReptilianGenome.label>геном рептилий</GR_ReptilianGenome.label>
  <GR_ReptilianGenome.description>Исследуйте способы извлечения генетического материала из рептилий. Это открывает эксперименты с гибридами рептилий (уровень 2).</GR_ReptilianGenome.description>

  <GR_HumanoidGeneticEngineering.label>генетическая инженерия гуманоидов</GR_HumanoidGeneticEngineering.label>
  <GR_HumanoidGeneticEngineering.description>Позволяет извлекать гуманоидные гены и смешивать ДНК человека и животных для создания гибридных имплантатов человек-животное. Все эти имплантаты созданы чане клонирования</GR_HumanoidGeneticEngineering.description>

  <GR_HybridImplantology.label>имплантология гибридов</GR_HybridImplantology.label>
  <GR_HybridImplantology.description>Открывает эксперименты с имплантами гибридных животных, которые используются для улучшения ваших гибридных существ с невероятно странными комбинациями. Все эти гибридные имплантаты созданы в чане клонирования и их также можно использовать для всех базовых негибридных животных (включая модифицированных животных).</GR_HybridImplantology.description>

  <GR_AdvancedGeneticEngineering.label>продвинутая генетическая инженерия</GR_AdvancedGeneticEngineering.label>
  <GR_AdvancedGeneticEngineering.description>Разблокирует продвинутый генный бак и позволяет извлекать и смешивать гены трумбо с другими существами (уровень 3).</GR_AdvancedGeneticEngineering.description>

  <GR_GeneDuplication.label>дубликатор генов</GR_GeneDuplication.label>
  <GR_GeneDuplication.description>Позволяет построить дупликатор генов, здание, которое может дублировать большинство генов в обмен на органическую пульпу, кроме генов трумбо и механоидов. Он также не будет работать с генами Eldritch, Alpha, Megafauna или Dinosaur.</GR_GeneDuplication.description>

  <GR_GenetrainerRepurposing.label>генномодификаторы перепрофилирования</GR_GenetrainerRepurposing.label>
  <GR_GenetrainerRepurposing.description>Генномодификаторы перепрофилирования открывают механитовые сыворотки нейротренеров, целителей и воскрешателей для создания генномодификаторов, одноразовых артефактов, которые внедряют генетический материал животных в человека, выступая в качестве мощного имплантата, который не заменяет никакой орган в организме.</GR_GenetrainerRepurposing.description>

  <GR_AdvancedMechaniteBioIntegration.label>продвинутая био-интеграция механитов</GR_AdvancedMechaniteBioIntegration.label>
  <GR_AdvancedMechaniteBioIntegration.description>Позволяет извлекать активные механиты из враждебных механоидов, чтобы смешивать их с генами других существ (уровень 3). Гибриды механоидов (кроме мехакрыс) также нуждаются в чипе интерфейса механоидов, который можно получить на разбившихся кораблях-механоидах (как психических, так и ядовитых) или очень дорого построить, если вы исследуете Продвинутая фабрикация.</GR_AdvancedMechaniteBioIntegration.description>

  <GR_AnimalEnrichment.label>улучшение животных</GR_AnimalEnrichment.label>
  <GR_AnimalEnrichment.description>Исследуйте способы улучшения существующих животных и создания их более адаптированных версий, известных как Образцовые. Открывает Стол экстракции образцовой сыворотки, которая используется для извлечения Образцовой сыворотки у нормальных животных, а также Центр улучшения животных, используемый для заполнения инкубаторов этими сыворотками.</GR_AnimalEnrichment.description>

  <GR_AgeDrugs.label>пилюли растишка</GR_AgeDrugs.label>
  <GR_AgeDrugs.description>Исследуйте способы ускорения роста ваших животных и колонистов. Пилюли растишка позволяют значительно увеличить возраст существ.</GR_AgeDrugs.description>

  <GR_AnimalControl.label>контроль животных</GR_AnimalControl.label>
  <GR_AnimalControl.description>Технология контроля разума, которая позволяет вам напрямую взаимодействовать с вашими существами, открывая управляемые игроком специальные способности для каждого гибридного семейства.</GR_AnimalControl.description>

  <GR_ArchotechProject.label>архотек проект</GR_ArchotechProject.label>
  <GR_ArchotechProject.description>Ваша колония - процветающая Мекка генной инженерии, расширяющая границы того, что ранее считалось возможным. Но... ты можешь пойти еще дальше? Ваши исследователи предположили, что может быть возможно интегрировать одну из биомонструкций механоида с подчиненным архетеком ИИ. Было бы мудро? Возможно нет. Будет ли это круто? Черт возьми да.</GR_ArchotechProject.description>

  <GR_TurboChargedCryostabilizedEngines.label>турбозаряженный криостабилизированный двигатель</GR_TurboChargedCryostabilizedEngines.label>
  <GR_TurboChargedCryostabilizedEngines.description>Проект Архотек будет нуждаться в источнике охлаждающей жидкости для охлаждения его деликатных компонентов почти до абсолютного нуля. Эти новые двигатели могут быть использованы для циркуляции этой охлаждающей жидкости.\n\nКриотопливо производится гибридом Бумалопы / Муффало.</GR_TurboChargedCryostabilizedEngines.description>

  <GR_ArchotechComputing.label>архотек компьютеры</GR_ArchotechComputing.label>
  <GR_ArchotechComputing.description>Вычисления Архотек будут необходимы для стабилизации и подчинения Архотек ИИ внутри базы данных, так как его сбой, вероятно, будет означать гибель для всех.</GR_ArchotechComputing.description>

  <GR_GeneticArchiving.label>генетический архив</GR_GeneticArchiving.label>
  <GR_GeneticArchiving.description>Необходимо построить несколько генетических репозиториев, связанных со строительной платформой. Эти репозитории предоставят проекту суспензию генетических материалов, которые будут подвергнуты повторной выборке и превращены в индивидуально подобранную генетическую структуру, чтобы заполнить органические части многоножки архотека.</GR_GeneticArchiving.description>

  <GR_BioMechanicalManipulation.label>био-механические манипуляции</GR_BioMechanicalManipulation.label>
  <GR_BioMechanicalManipulation.description>Для того, чтобы по-настоящему связать Архотек ИИ с биомеханическим телом, исследователи должны понять, как именно механоиды работают внутри. Для разборки и повторного использования механоидных тушек потребуется станция для ковки.</GR_BioMechanicalManipulation.description>


</LanguageData>
