<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>

  <HorsePenis.label>конский член</HorsePenis.label>
  <HorsePenis.description>Отрезанный член кентавра. Великоват для человека.</HorsePenis.description>

  <HorseVagina.label>лошадиная вагина</HorseVagina.label>
  <HorseVagina.description>Отрезанная лошадиная вагина. Зияющая вагина просто просит вспахать ее.</HorseVagina.description>

  <CatPenis.label>кошачий член</CatPenis.label>
  <CatPenis.description>Отрезанный член кошкодевочки. Длинный, тонкий и колючий.</CatPenis.description>

  <CatVagina.label>кошачья вагина</CatVagina.label>
  <CatVagina.description>Отрезанная кошачья вагина. Глубокое и узкое влагалище с клитором внутри, идеально подходит для колючих кошачьих членов.</CatVagina.description>

  <DogPenis.label>собачий член</DogPenis.label>
  <DogPenis.description>Отрезанный собачий член. Толстый .</DogPenis.description>

  <DogVagina.label>собачья вагина</DogVagina.label>
  <DogVagina.description>Отрезанная собачья вагина. Имеет достаточно сил, чтобы держать член внутри в течение 20 минут.</DogVagina.description>

  <DragonPenis.label>драконий член</DragonPenis.label>
  <DragonPenis.description>Отрезанный драконий член. Твердый, большой и толстый.</DragonPenis.description>

  <DragonVagina.label>драконья вагина</DragonVagina.label>
  <DragonVagina.description>Отрезанная драконья вагина. Она зияет, и, вероятно, хороша для откладывания яиц.</DragonVagina.description>

  <RaccoonPenis.label>енотный член</RaccoonPenis.label>
  <RaccoonPenis.description>Отрезанный енотный член. Впечатляющая длина, но очень тонкий и негибкий.</RaccoonPenis.description>

  <Hemipenis.label>гемипенис</Hemipenis.label>
  <Hemipenis.description>Это гемипенис рептилий. Два ствола с гибкими усиками.</Hemipenis.description>

  <CrocodilianPenis.label>крокодилий член</CrocodilianPenis.label>
  <CrocodilianPenis.description>Это член крокодила. Очень жесткий и имеет толстое выпуклое основание, но в остальном похож на гуманоидный член.</CrocodilianPenis.description>

  <NarrowVagina.label>сужающаяся вагина</NarrowVagina.label>
  <NarrowVagina.description>Отрезанная узкая вагина. Глубокое, но особенно узкое.</NarrowVagina.description>

  <NeedlePenis.label>сужающийся пенис</NeedlePenis.label>
  <NeedlePenis.description>Отрезанный тонкий пенис. Довольно длинный, но исключительно тонкий.</NeedlePenis.description>

  <RodentVagina.label>грызуновая вагина</RodentVagina.label>
  <RodentVagina.description>Отрезанная вагина грызунов. Вагина едва ли достаточно большая, чтобы поместиться на человеческом пальце.</RodentVagina.description>

  <RodentPenis.label>грызуновый пенис</RodentPenis.label>
  <RodentPenis.description>Отрезанный пенис грызуна. Действительно крошечный пенис, созданный для минимума функций.</RodentPenis.description>

  <CloacalPenis.label>клоачный пенис</CloacalPenis.label>
  <CloacalPenis.description>Отрезанный клоакальный пенис. Мужской половой орган спрятан внутри щели.</CloacalPenis.description>

  <CloacalVagina.label>клоачная вагина</CloacalVagina.label>
  <CloacalVagina.description>Отрезанная клоакальная вагина. Женский половой орган, откладывающий яйца.</CloacalVagina.description>

  <Udder.label>вымя</Udder.label>
  <Udder.description>Большое вымя, возможно, от муффало или другого похожего животного. Предназначено для использования в качестве протезов животных, но может быть прикреплено к гуманоидам для буквального выражения Телка.</Udder.description>

  <CloacalAnus.label>клоачный анус</CloacalAnus.label>
  <CloacalAnus.description>Отрезанный клоакальный анус. Анус спрятан в общий порт для репродуктивных органов, известный как клоака.</CloacalAnus.description>


</LanguageData>
