<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>

  <!-- Simple prosthetic penises -->

  <PegDick.label>член-колышек</PegDick.label>
  <PegDick.description>Деревянный дилдо спроэктированный заменить потерянный пенис. !ОСТОРОЖНО ЗАНОЗЫ!</PegDick.description>

  <HydraulicPenis.label>гидравлический пенис</HydraulicPenis.label>
  <HydraulicPenis.description>Протез полового члена. Холодный металлический фаллос. Имеет встроенную систему доставки жидкости.</HydraulicPenis.description>


  <!-- Simple prosthetic vaginas -->

  <HydraulicVagina.label>гидравлическая вагина</HydraulicVagina.label>
  <HydraulicVagina.description>Низкотехнологичное протезное влагалище. Ее холодные металлические захваты неудобны, но имеют большую мощность всасывания.</HydraulicVagina.description>


  <!-- Simple prosthetic breasts -->

  <HydraulicBreasts.label>гидравлическая грудь</HydraulicBreasts.label>
  <HydraulicBreasts.description>Низкотехнологичные протезные груди. Конический металл с повышенным насосным действием, распылите на друзей.</HydraulicBreasts.description>


  <!-- Simple prosthetic anuses -->

  <HydraulicAnus.label>гидравлический анус</HydraulicAnus.label>
  <HydraulicAnus.description>Низкотехнологичный протезный анус. Его холодные металлические захваты неудобны, но имеют большую мощность всасывания.</HydraulicAnus.description>


  <!-- Bionic penises -->

  <BionicPenis.label>бионический пенис</BionicPenis.label>
  <BionicPenis.description>
		Высокотехнологичный протезный пенис. Особенности включают:
		- НЕВЕРОЯТНО ОГРОМНЫЙ, этот протез больше, чем любой известный натуральный пенис, и является самым большим протезом полового члена, допустимым в соответствии с федеральным законом.
		- Более 50 различных режимов вибрации, включая 10 сильнейших стимулирующих сигналов, известных науке
		- Современный нейронный интерфейс активирует нейронные окончания, о которых вы даже не догадывались, что вы даже не представляли себе, что вы можете это чувствовать.
	</BionicPenis.description>


  <!-- Bionic vaginas -->

  <BionicVagina.label>бионическая вагина</BionicVagina.label>
  <BionicVagina.description>
		Высокотехнологичное протезное влагалище. Особенности включают:
		- Внутренняя сторона, облицованная 150 миллионами микро-точками G
		- Изменяет размер чтобы подойти любому пенису
		- Автоматическая смазка с борофритным псевдофлюидом, гладкая, но не вязкая (включает в себя легкую вязкость в случае, если вы ею покрыты)
		- Технология SenseID идентифицирует человека, которого вы трахаете, автоматически добавляет его на Facebook и связывается с его матерью, представляя вас его новой девушкой)
	</BionicVagina.description>


  <!-- Bionic breasts -->

  <BionicBreasts.label>бионическая грудь</BionicBreasts.label>
  <BionicBreasts.description>
		Высокотехнологичные протезные груди. Особенности включают:
		- Изменяет размер до любого желаемого.
	</BionicBreasts.description>


  <!-- Bionic anuses -->

  <BionicAnus.label>бионический анус</BionicAnus.label>
  <BionicAnus.description>
		Высокотехнологичный протезный анус. Особенности включают:
		- Изменяет размер чтобы подойти любому пенису
		- Автоматическая смазка с борофритным псевдофлюидом, гладкая, но не вязкая (включает в себя легкую вязкость в случае, если вы ею покрыты)
	</BionicAnus.description>


  <!-- Archotech -->

  <ArchotechPenis.label>архотек пенис</ArchotechPenis.label>
  <ArchotechPenis.description>Искусственный пенис, созданный архетехом. Его стимулирующие способности не имеют себе равных в любой сексуальной ситуации. Он не только способен изменять цвет, текстуру, длину и форму, чтобы обеспечить идеальную стимуляцию для любого типа отверстия, но также более прочен, чем пластик и самовосстанавливающийся. Он легко прикрепляется к телу и напрямую соединяется с нервной системой, что значительно повышает выносливость и мужественность владельца, позволяя сохранять удовольствие как можно дольше. Вибрации, контролируемые искусственным интеллектом, в сочетании с нестандартными феромонами, превращают каждый половой акт в незабываемый опыт. Его внутренняя работа является загадкой для всех человеческих умов.</ArchotechPenis.description>


  <!-- Archotech vaginas -->

  <ArchotechVagina.label>архотек вагина</ArchotechVagina.label>
  <ArchotechVagina.description>Искусственное влагалище, построенное архетехом. Оно выглядит точно так же, как его мясистый оригинал, но его свойства делают его идеальной заменой его более слабому, органическому аналогу. Усовершенствованная смазка, гибкость в дополнение к самовосстанавливающимся механизмам позволяют ему легко переносить любой тип вставленного предмета и позволяют любому типу потомства проходить без осложнений. Оно легко прикрепляется к организму и поддерживает иммунитет против большинства известных ЗППП. Исключительная чувствительность, регулирование тепла, а также феромоны удовлетворят любого партнера. Его внутренняя работа является загадкой для всех человеческих умов.</ArchotechVagina.description>


  <!-- Archotech breasts -->

  <ArchotechBreasts.label>архотек грудь</ArchotechBreasts.label>
  <ArchotechBreasts.description>Пара искусственных грудей построенная архетехом. Они могут изменить форму в любой желаемый вид, в любое время и не будут вмешиваться в деятельность владельца. Их поверхность более гладкая, чем у любой натуральной кожи, но повредить ее труднее, чем пласталь, и способны к самовосстанавлению. Их внутренняя работа является загадкой для всех человеческих умов.</ArchotechBreasts.description>


  <!-- Archotech anus -->

  <ArchotechAnus.label>архотек анус</ArchotechAnus.label>
  <ArchotechAnus.description>Искусственный анус, построенный архетехом. Он неотличим от нормального заднего прохода. Непревзойденная прочность и самовосстанавливающиеся свойства делают практически невозможным его разрушение. Его внутренняя работа является загадкой для всех человеческих умов.</ArchotechAnus.description>


</LanguageData>