<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>

  <ArchotechEye.label>архотек глаз</ArchotechEye.label>
  <ArchotechEye.description>Искусственный глаз, построенный архотеком. Он воспринимает все виды электромагнитного излучения, включая радиоволны, инфракрасные лучи, свет, рентгеновские лучи и гамма-лучи. Его острота зрения достаточно точна, чтобы читать почерк с двадцати метров. Он может излучать излучение с различными длинами волн, например, фонарик, и имеет внутренний вспомогательный ИИ, который помогает выделить полезную визуальную информацию. Внешне он выглядит как естественный человеческий глаз, за исключением того, что может менять цвет по желанию. Требуется исследование хирургии архотека, чтобы установить это.</ArchotechEye.description>

  <ArchotechArm.label>архотек рука</ArchotechArm.label>
  <ArchotechArm.description>Искусственная рука, построенная архотеком. Она достаточно сильна, чтобы раздавить в руке толстую ветвь дерева, и достаточно точна, чтобы написать сонет на рисовом зерне. Она выглядит и ощущается как натуральная плоть, но её сложнее повредить, чем пласталь. Даже если ей причинен вред, она со временем восстанавливается. Требуется исследование хирургии архотека, чтобы установить это.</ArchotechArm.description>

  <ArchotechLeg.label>архотек нога</ArchotechLeg.label>
  <ArchotechLeg.description>Искусственная нога, построенная архотеком. Она выглядит и ощущается как натуральная плоть, но пара из них может перемещать пользователя так же быстро, как приличный автомобиль, и её сложнее повредить, чем пласталь. Даже если ей причинен вред, она со временем восстанавливается. Требуется исследование хирургии архотека, чтобы установить это.</ArchotechLeg.description>


  <!-- Archotech Organs -->

  <ArchotechHeart.label>архотек сердце</ArchotechHeart.label>
  <ArchotechHeart.description>Искусственное сердце, построенное архотеком. Оно эффективнее, чем натуральное сердце, и его сложнее повредить, чем пласталь. Даже если ему причинен вред, оно со временем восстанавливается. Требуется исследование хирургии архотека, чтобы установить это.</ArchotechHeart.description>

  <ArchotechStomach.label>архотек желудок</ArchotechStomach.label>
  <ArchotechStomach.description>Искусственный желудок, построенный архотеком. Он более эффективен, чем натуральный желудок, и его сложнее повредить, чем пласталь. Даже если ему причинен вред, он со временем восстанавливается. Требуется исследование хирургии архотека, чтобы установить это.</ArchotechStomach.description>

  <ArchotechLung.label>архотек легкое</ArchotechLung.label>
  <ArchotechLung.description>Искусственное легкое, построенное архотеком. Оно более эффективно, чем натуральное легкое, и его сложнее повредить, чем пласталь. Даже если ему причинен вред, оно со временем восстанавливается. Требуется исследование хирургии архотека, чтобы установить это.</ArchotechLung.description>

  <ArchotechKidney.label>архотек почка</ArchotechKidney.label>
  <ArchotechKidney.description>Искусственная почка, построенная архотеком. Она более эффективан, чем натуральная почка, и её сложнее повредить, чем пласталь. Даже если ей причинен вред, она со временем восстанавливается. Требуется исследование хирургии архотека, чтобы установить это.</ArchotechKidney.description>

  <ArchotechLiver.label>архотек печень</ArchotechLiver.label>
  <ArchotechLiver.description>Искусственная печень построена архотеком. Она эффективнее, чем натуральная печень, и её сложнее повредить, чем пласталь. Даже если ей причинен вред, она со временем восстанавливается. Требуется исследование хирургии архотека, чтобы установить это.</ArchotechLiver.description>


  <!-- Archotech Limbs -->

  <ArchotechEar.label>архотек ухо</ArchotechEar.label>
  <ArchotechEar.description>Искусственное ухо, построенное архотеком. Это выглядит и ощущается как естественное ухо, но его сложнее повредить, чем пласталь. Даже если ему причинен вред, оно со временем восстанавливается. Требуется исследование хирургии архотека, чтобы установить это.</ArchotechEar.description>

  <ArchotechFoot.label>архотек ступня</ArchotechFoot.label>
  <ArchotechFoot.description>Искусственная ступня, построенная архотеком. Она выглядит и ощущается как натуральная, но её сложнее повредить, чем пласталь. Даже если ей причинен вред, она со временем восстанавливается. Требуется исследование хирургии архотека, чтобы установить это.</ArchotechFoot.description>

  <ArchotechToe.label>архотек палец ноги</ArchotechToe.label>
  <ArchotechToe.description>Искусственный палец ноги, построенный архотеком. Он выглядит и ощущается как натуральный, но его сложнее повредить, чем пласталь. Даже если ему причинен вред, он со временем восстанавливается. Требуется исследование хирургии архотека, чтобы установить это.</ArchotechToe.description>

  <ArchotechShoulder.label>архотек плечо</ArchotechShoulder.label>
  <ArchotechShoulder.description>Искусственное плечо, построенное архотеком. Это выглядит и ощущается как естественное плечо, но его сложнее повредить, чем пласталь. Даже если ему причинен вред, оно со временем восстанавливается. Требуется исследование хирургии архотека, чтобы установить это.</ArchotechShoulder.description>

  <ArchotechHand.label>архотек ладонь</ArchotechHand.label>
  <ArchotechHand.description>Искусственная ладонь, построенная архотеком. Она выглядит и ощущается как натуральная, но её сложнее повредить, чем пласталь. Даже если ей причинен вред, она со временем восстанавливается. Требуется исследование хирургии архотека, чтобы установить это.</ArchotechHand.description>

  <ArchotechFinger.label>архотек палец</ArchotechFinger.label>
  <ArchotechFinger.description>Искусственный палец, построенный архотеком. Он выглядит и ощущается как натуральный палец, но его сложнее пласталь, чем пласталь. Даже если ему причинен вред, он со временем восстанавливается. Требуется исследование хирургии архотека, чтобы установить это.</ArchotechFinger.description>

  <ArchotechJaw.label>архотек челюсть</ArchotechJaw.label>
  <ArchotechJaw.description>Искусственная челюсть, построенная архотеком. Она выглядит и ощущается как натуральная челюсть, но повредить её сложнее, чем пласталь. Даже если ей причинен вред, она со временем восстанавливается. Требуется исследование хирургии архотека, чтобы установить это.</ArchotechJaw.description>


  <!-- Archotech Bones -->

  <ArchotechSpine.label>архотек позвоночник</ArchotechSpine.label>
  <ArchotechSpine.description>Искусственный позвоночник, построенный архотеком. Повредить труднее, чем пласталь. Даже если ему причинен вред, он со временем восстанавливается. Требуется исследование хирургии архотека, чтобы установить это.</ArchotechSpine.description>

  <ArchotechClavicle.label>архотек ключица</ArchotechClavicle.label>
  <ArchotechClavicle.description>Искусственная ключица построена архотеком. Повредить труднее, чем пласталь. Даже если ему причинен вред, он со временем восстанавливается. Требуется исследование хирургии архотека, чтобы установить это.</ArchotechClavicle.description>

  <ArchotechSternum.label>архотек грудина</ArchotechSternum.label>
  <ArchotechSternum.description>Искусственная грудина, построенная архотеком. Повредить труднее, чем пласталь. Даже если ему причинен вред, он со временем восстанавливается. Требуется исследование хирургии архотека, чтобы установить это.</ArchotechSternum.description>

  <ArchotechRib.label>архотек ребро</ArchotechRib.label>
  <ArchotechRib.description>Искусственное ребро, построенное архотеком. Повредить труднее, чем пласталь. Даже если ему причинен вред, он со временем восстанавливается. Требуется исследование хирургии архотека, чтобы установить это.</ArchotechRib.description>

  <ArchotechPelvis.label>архотек таз</ArchotechPelvis.label>
  <ArchotechPelvis.description>Искусственный таз построен архотеком. Повредить труднее, чем пласталь. Даже если ему причинен вред, он со временем восстанавливается. Требуется исследование хирургии архотека, чтобы установить это.</ArchotechPelvis.description>

  <ArchotechHumerus.label>архотек предплечье</ArchotechHumerus.label>
  <ArchotechHumerus.description>Искусственная плечевая кость построена архотеком. Повредить труднее, чем пласталь. Даже если ему причинен вред, он со временем восстанавливается. Требуется исследование хирургии архотека, чтобы установить это.</ArchotechHumerus.description>

  <ArchotechRadius.label>архотек лучевая кость</ArchotechRadius.label>
  <ArchotechRadius.description>Искусственная лучевая кость, построенная архотеком. Повредить труднее, чем пласталь. Даже если ему причинен вред, он со временем восстанавливается. Требуется исследование хирургии архотека, чтобы установить это.</ArchotechRadius.description>

  <ArchotechFemur.label>архотек бедро</ArchotechFemur.label>
  <ArchotechFemur.description>Искусственное бедро, построенное архотеком. Повредить труднее, чем пласталь. Даже если ему причинен вред, он со временем восстанавливается. Требуется исследование хирургии архотека, чтобы установить это.</ArchotechFemur.description>

  <ArchotechTibia.label>архотек берцовая кость</ArchotechTibia.label>
  <ArchotechTibia.description>Искусственная берцовая кость, построенная архотеком. Повредить труднее, чем пласталь. Даже если ему причинен вред, он со временем восстанавливается. Требуется исследование хирургии архотека, чтобы установить это.</ArchotechTibia.description>


  <!-- Special Archotech -->

  <AdvancedAntitoxinKidney.label>продвинутая антитоксиновая почка</AdvancedAntitoxinKidney.label>
  <AdvancedAntitoxinKidney.description>Усовершенствованная антитоксиновая почка, построенная архотеком. Она более эффективен, чем натуральная почка, имеет усовершенствованную систему фильтрации токсинов, и её труднее повредить, чем пласталь. Даже если ей причинен вред, она со временем восстанавливается. Требуется исследование хирургии архотека, чтобы установить это.</AdvancedAntitoxinKidney.description>

  <AdvancedMedicalLiver.label>продвинутая медик-печень</AdvancedMedicalLiver.label>
  <AdvancedMedicalLiver.description>Передовая медицинская печень построенная архотеком. Она более эффективна, чем естественная печень, может секретировать больше видов иммунной системы, и её труднее повредить, чем пласталь. Даже если ей причинен вред, она со временем восстанавливается. Требуется исследование хирургии архотека, чтобы установить это.</AdvancedMedicalLiver.description>

  <AdvancedEnergizedLiver.label>продвинутая энерго-печень</AdvancedEnergizedLiver.label>
  <AdvancedEnergizedLiver.description>Усовершенствованная энерго-печень, построенная архотеком. Она более эффективна, чем естественная печень, может выделять специальный гормон, который делает пользователя более энергичным, и её труднее повредить, чем пласталь. Даже если ей причинен вред, она со временем восстанавливается. Требуется исследование хирургии архотека, чтобы установить это.</AdvancedEnergizedLiver.description>

  <MSE_AdvancedPowerBlade.label>продвинутое силовое лезвие</MSE_AdvancedPowerBlade.label>
  <MSE_AdvancedPowerBlade.description>Усовершенствованный мощный клинок, созданный архотеком. Он выглядит и ощущается как естественное плечо, к нему прикреплено лезвие косы, и его труднее повредить, чем пласталь. Даже если ему причинен вред, он со временем восстанавливается. Требуется исследование хирургии архотека, чтобы установить это.</MSE_AdvancedPowerBlade.description>

  <AdvancedPowerArm.label>продвинутая силовая рука</AdvancedPowerArm.label>
  <AdvancedPowerArm.description>Усовершенствованная силовая рука, созданная архотеком. Она выглядит и ощущается как натуральная рука, имеет высокий дробящий урон, и её сложнее повредить, чем пласталь. Даже если ей причинен вред, она со временем восстанавливается. Требуется исследование хирургии архотека, чтобы установить это.</AdvancedPowerArm.description>

  <AdvancedPowerClaw.label>продвинутый силовой коготь</AdvancedPowerClaw.label>
  <AdvancedPowerClaw.description>Продвинутый силовой коготь, построенный архотеком. Он выглядит и ощущается как натуральная рука, к ней прикреплен острый коготь, и его сложнее повредить, чем пласталь. Даже если ему причинен вред, он со временем восстанавливается. Требуется исследование хирургии архотека, чтобы установить это.</AdvancedPowerClaw.description>

  <AdvancedBreathingSupportRib.label>продвинутое ребро поддержки дыхания</AdvancedBreathingSupportRib.label>
  <AdvancedBreathingSupportRib.description>Усовершенствованное ребро поддержки дыхания, построенное архотеком. Это может сделать дыхание пользователя более легким, и его труднее повредить, чем пласталь. Даже если ему причинен вред, оно со временем восстанавливается. Требуется исследование хирургии архотека, чтобы установить это.</AdvancedBreathingSupportRib.description>

  <AdvancedRelaxationRib.label>продвинутое ребро релаксации</AdvancedRelaxationRib.label>
  <AdvancedRelaxationRib.description>Усовершенствованное расслабляющее ребро, построенное архотеком. Это может заставить пользователя чувствовать себя более расслабленным, и его труднее повредить, чем пласталь. Даже если ему причинен вред, оно со временем восстанавливается. Требуется исследование хирургии архотека, чтобы установить это.</AdvancedRelaxationRib.description>

  <AdvancedColdRegulatorRib.label>продвинутое ребро морозоустойчивости</AdvancedColdRegulatorRib.label>
  <AdvancedColdRegulatorRib.description>Усовершенствованное ребро регулятора холода, созданное архотеком. Оно увеличивает сопростивление холоду, и его труднее повредить, чем пласталь. Даже если ему причинен вред, оно со временем восстанавливается. Требуется исследование хирургии архотека, чтобы установить это.</AdvancedColdRegulatorRib.description>

  <AdvancedHeatRegulatorRib.label>продвинутое ребро жаростойкости</AdvancedHeatRegulatorRib.label>
  <AdvancedHeatRegulatorRib.description>Усовершенствованное ребро терморегулятора, построенное архотеком. Оно Оно увеличивает сопростивление жару, и его труднее повредить, чем пласталь. Даже если ему причинен вред, оно со временем восстанавливается. Требуется исследование хирургии архотека, чтобы установить это.</AdvancedHeatRegulatorRib.description>


</LanguageData>
