<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>

  <BionicEye.label>бионический глаз</BionicEye.label>
  <BionicEye.description>Продвинутый искусственный глаз. С его нейро-соединением в биогеле, внутренним препроцессором сигнала и датчиками широкого спектра он лучше, чем биологический глаз. Система исцеления с решетчатой пылью позволяет восстанавливаться после повреждения. Требуется исследование бионики, чтобы установить его.</BionicEye.description>

  <BionicArm.label>бионическая рука</BionicArm.label>
  <BionicArm.description>Усовершенствованная искусственная рука. Мини-сервоприводы с глушителем дают большую силу, в то время как нервная связь биогеля дает превосходный контроль. Система исцеления с решетчатой пылью позволяет восстанавливаться после повреждения. Это лучше, чем биологическая рука почти во всех отношениях. Требуется исследование бионики, чтобы установить его.</BionicArm.description>

  <BionicLeg.label>бионическая нога</BionicLeg.label>
  <BionicLeg.description>Продвинутая искусственная нога. С его нейро связью биогеля, мощными мини-сервоприводами и системой исцеления с решетчатой пылью он почти во всех отношениях превосходит биологическую ногу. Требуется исследование бионики, чтобы установить его.</BionicLeg.description>

  <BionicSpine.label>бионический позвоночник</BionicSpine.label>
  <BionicSpine.description>Усовершенствованный искусственный позвоночник. Нервный пучок биогеля проходит по сочлененному пластичному ядру, окруженному системой исцеления решетчатой пылью. Это превосходит по производительности биологический позвоночник. Требуется исследование бионических костей, чтобы установить его.</BionicSpine.description>

  <BionicHeart.label>бионическое сердце</BionicHeart.label>
  <BionicHeart.description>Современное искусственное сердце. Оно имеет синтетические мышечные волокна для реалистичного сердцебиения, а также насос с высокой производительностью для быстрой циркуляции во время сильного стресса. Это лучше, чем биологическое сердце почти во всех отношениях. Требуется исследование бионических органов, чтобы установить его.</BionicHeart.description>

  <BionicStomach.label>бионический желудок</BionicStomach.label>
  <BionicStomach.description>Продвинутый искусственный желудок. Набор датчиков и химических синтезаторов эффективно переваривает практически любые энергоносители. Интегрированная система исцеления от пыли и пыли автоматически устраняет любые повреждения, вызванные сильными кислотами. Это лучше, чем биологический желудок почти во всех отношениях. Требуется исследование бионических органов, чтобы установить его.</BionicStomach.description>

  <BionicEar.label>бионическое ухо</BionicEar.label>
  <BionicEar.description>Усовершенствованный искусственный ушной имплантат. Собрание невидимых подкожных микрофонов захватывает звук и передает его на интерфейс биогелевого нерва, который напрямую связан со слуховым нервом. Он достаточно чувствителен, чтобы слышать кота до того, как вы его видите, не может быть поврежден громким шумом и автоматически настраивается на выделение значимых звуков в шумной обстановке. Требуется исследование бионики, чтобы установить его.</BionicEar.description>

  <PowerClaw.label>силовой коготь</PowerClaw.label>
  <PowerClaw.description>Ориентированная на бой замена руки, состоящая из механической руки со злым когтем на каждом пальце. Он злобен в бою, и его мощные мини-сервоприводы могут раздавить череп, как естественная рука разбивает яйцо. Лезвия могут быть втянуты, что делает его таким же полезным, как биологическая рука для не боевых задач. Требуется специальное исследование бионики, чтобы установить его.</PowerClaw.description>


  <!-- Bionic Organs -->

  <BionicLung.label>бионическое легкое</BionicLung.label>
  <BionicLung.description>Усовершенствованное искусственное легкое. Система исцеления с решетчатой пылью позволяет восстанавливаться после повреждения. Это лучше, чем биологическое легкое почти во всех отношениях. Требуется исследование бионических органов, чтобы установить его.</BionicLung.description>

  <BionicKidney.label>бионическая почка</BionicKidney.label>
  <BionicKidney.description>Продвинутая искусственная почка. Система исцеления с решетчатой пылью позволяет восстанавливаться после повреждения. Это лучше, чем биологическая почка почти во всех отношениях. Требуется исследование бионических органов, чтобы установить его.</BionicKidney.description>

  <BionicLiver.label>бионическая печень</BionicLiver.label>
  <BionicLiver.description>Продвинутая искусственная печень. Система исцеления с решетчатой пылью позволяет восстанавливаться после повреждения. Это лучше, чем биологическая печень почти во всех отношениях. Требуется исследование бионических органов, чтобы установить его.</BionicLiver.description>


  <!-- Bionic Limbs -->

  <BionicFoot.label>бионическая ступня</BionicFoot.label>
  <BionicFoot.description>Продвинутая искусственная ступня. Благодаря своей биогелевой нервной системе и системе исцеления от решетчатой пыли она лучше, чем биологическая ступня практически во всех отношениях. Требуется исследование бионики, чтобы установить его.</BionicFoot.description>

  <BionicToe.label>бионический палец ноги</BionicToe.label>
  <BionicToe.description>Усовершенствованный палец ноги. Благодаря его биогелевой нервной системе и системе исцеления от решетчатой пыли он лучше, чем биологический палец ноги, почти во всех отношениях. Требуется исследование бионики, чтобы установить его.</BionicToe.description>

  <BionicShoulder.label>бионическое плечо</BionicShoulder.label>
  <BionicShoulder.description>Усовершенствованное искусственное плечо. Благодаря своей биогелевой нервной системе и системе исцеления от решетчатой пыли оно лучше, чем биологическое плечо почти во всех отношениях. Требуется исследование бионики, чтобы установить его.</BionicShoulder.description>

  <BionicHand.label>бионическая ладонь</BionicHand.label>
  <BionicHand.description>Продвинутая искусственная ладонь. Благодаря своей биогелевой нервной системе и системе исцеления от решетчатой пыли она лучше, чем биологическая ладонь почти во всех отношениях. Требуется исследование бионики, чтобы установить его.</BionicHand.description>

  <BionicFinger.label>бионический палец</BionicFinger.label>
  <BionicFinger.description>Продвинутый искусственный палец. Благодаря своей биогелевой нервной системе и системе исцеления от решетчатой пыли он лучше, чем биологический палец почти во всех отношениях. Требуется исследование бионики, чтобы установить его.</BionicFinger.description>

  <BionicJaw.label>бионическая челюсть</BionicJaw.label>
  <BionicJaw.description>Продвинутая искусственная челюсть. Благодаря своей биогелевой нервной системе и системе исцеления от решетчатой пыли она лучше, чем биологическая челюсть почти во всех отношениях. Требуется исследование бионики, чтобы установить его.</BionicJaw.description>


  <!-- Bionic Bones -->

  <BionicClavicle.label>бионическая ключица</BionicClavicle.label>
  <BionicClavicle.description>Продвинутая искусственная ключица. Система исцеления с решетчатой пылью позволяет восстанавливаться после повреждения. Требуется исследование бионических костей, чтобы установить его.</BionicClavicle.description>

  <BionicSternum.label>бионическая грудина</BionicSternum.label>
  <BionicSternum.description>Продвинутая искусственная грудина. Система исцеления с решетчатой пылью позволяет восстанавливаться после повреждения. Требуется исследование бионических костей, чтобы установить его.</BionicSternum.description>

  <BionicRib.label>бионическое ребро</BionicRib.label>
  <BionicRib.description>Усовершенствованное искусственное ребро. Система исцеления с решетчатой пылью позволяет восстанавливаться после повреждения. Требуется исследование бионических костей, чтобы установить его.</BionicRib.description>

  <BionicPelvis.label>бионический таз</BionicPelvis.label>
  <BionicPelvis.description>Усовершенствованный искусственный таз. Система исцеления с решетчатой пылью позволяет восстанавливаться после повреждения. Требуется исследование бионических костей, чтобы установить его.</BionicPelvis.description>

  <BionicHumerus.label>бионическое предплечье</BionicHumerus.label>
  <BionicHumerus.description>Продвинутая искусственная плечевая кость. Система исцеления с решетчатой пылью позволяет восстанавливаться после повреждения. Требуется исследование бионических костей, чтобы установить его.</BionicHumerus.description>

  <BionicRadius.label>бионическая лучевая кость</BionicRadius.label>
  <BionicRadius.description>Продвинутая искусственная лучевая кость. Система исцеления с решетчатой пылью позволяет восстанавливаться после повреждения. Требуется исследование бионических костей, чтобы установить его.</BionicRadius.description>

  <BionicFemur.label>бионическое бедро</BionicFemur.label>
  <BionicFemur.description>Продвинутая искусственная бедренная кость. Система исцеления с решетчатой пылью позволяет восстанавливаться после повреждения. Требуется исследование бионических костей, чтобы установить его.</BionicFemur.description>

  <BionicTibia.label>бионическая берцовая кость</BionicTibia.label>
  <BionicTibia.description>Продвинутая искусственная берцовая кость. Система исцеления с решетчатой пылью позволяет восстанавливаться после повреждения. Требуется исследование бионических костей, чтобы установить его.</BionicTibia.description>


  <!-- Special Bionics -->

  <AntitoxinKidney.label>антитоксиновая почка</AntitoxinKidney.label>
  <AntitoxinKidney.description>Усовершенствованная искусственная антитоксиновая почка. Благодаря системе исцеления с решетчатой пылью позволяет восстанавливаться после повреждения, а система фильтрации токсинов позволяет фильтровать токсины из крови. Это лучше, чем биологическая почка почти во всех отношениях. Требуется специальное исследование бионики, чтобы установить его.</AntitoxinKidney.description>

  <MedicalLiver.label>медик-печень</MedicalLiver.label>
  <MedicalLiver.description>Передовая искусственная лечебная печень. Система исцеления с решетчатой пылью позволяет ей восстанавливаться после повреждения и может выделять больше видов иммунной системы. Это лучше, чем биологическая печень почти во всех отношениях. Требуется специальное исследование бионики, чтобы установить его.</MedicalLiver.description>

  <EnergizedLiver.label>энерго-печень</EnergizedLiver.label>
  <EnergizedLiver.description>Передовая искусственная энерго-печень. Система исцеления с решетчатой пылью позволяет ей восстанавливаться после повреждения и может выделять специальный гормон, который делает пользователя более энергичным. Это лучше, чем биологическая печень почти во всех отношениях. Требуется специальное исследование бионики, чтобы установить его.</EnergizedLiver.description>

  <MSE_PowerBlade.label>силовое лезвие</MSE_PowerBlade.label>
  <MSE_PowerBlade.description>Продвинутый силовой клинок. С его нервно-паралитическим соединением из биогеля, системой исцеления с решетчатой пылью и лезвием косы он почти во всех отношениях превосходит биологическое плечо. Требуется специальное исследование бионики, чтобы установить его.</MSE_PowerBlade.description>

  <PowerArm.label>силовая рука</PowerArm.label>
  <PowerArm.description>Усовершенствованная искусственная силовая рука. С её нейро-соединением из биогеля, системой исцеления решетчатой пылью и большим уроном от ударов, чем у обычной руки, она лучше, чем биологическая рука. Требуется специальное исследование бионики, чтобы установить его.</PowerArm.description>

  <BreathingSupportRib.label>ребро поддержки дыхания</BreathingSupportRib.label>
  <BreathingSupportRib.description>Усовершенствованное искусственное ребро поддержки дыхатия. Система исцеления с решетчатой пылью позволяет ему восстанавливаться после повреждений и облегчает дыхание пользователя. Требуется специальное исследование бионики, чтобы установить его.</BreathingSupportRib.description>

  <RelaxationRib.label>ребро релаксации</RelaxationRib.label>
  <RelaxationRib.description>Усовершенствованное искусственное расслабляющее ребро. Система исцеления с решетчатой пылью позволяет ему восстанавливаться после повреждений и позволяет пользователю чувствовать себя более расслабленно. Требуется специальное исследование бионики, чтобы установить его.</RelaxationRib.description>

  <ColdRegulatorRib.label>ребро морозоустойчивости</ColdRegulatorRib.label>
  <ColdRegulatorRib.description>Усовершенствованное ребро-терморегулятор устойчивости к холоду. Система исцеления с решетчатой пылью позволяет ему восстанавливаться после повреждения. Требуется специальное исследование бионики, чтобы установить его.</ColdRegulatorRib.description>

  <HeatRegulatorRib.label>ребро жаростойкости</HeatRegulatorRib.label>
  <HeatRegulatorRib.description>Усовершенствованное ребро-терморегулятор устойчивости к жару. Система исцеления с решетчатой пылью позволяет ему восстанавливаться после повреждения. Требуется специальное исследование бионики, чтобы установить его.</HeatRegulatorRib.description>


</LanguageData>
