<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>

  <!-- Archotech Body Parts -->

  <ArchotechEye.label>архотек глаз</ArchotechEye.label>
  <ArchotechEye.description>Искусственный глаз, сконструированный архотеком. Чувствителен ко всем видам электромагнитного излучения, включая радиоволновой, инфракрасный, видимый, рентгеновский и гамма- спектры. Разрешающая способность позволяет читать рукописный текст с расстояния в двадцать метров. Глаз также позволяет испускать излучение любой частоты, подобно фонарику. Встроенная ИИ-субличность автоматически подсвечивает важные объекты и выводит полезную информацию. Внешне этот искусственный глаз ничем не отличается от обычного, кроме возможности смены цвета по желанию владельца, а его внутреннее устройство непостижимо для человеческого разума.</ArchotechEye.description>

  <ArchotechArm.label>архотек рука</ArchotechArm.label>
  <ArchotechArm.description>Искусственная рука, сконструированная архотеком. Даёт её обладателю силу, позволяющую ломать крепкие брёвна одним движением кисти, и точность управления, с которой можно писать сонеты на рисовом зёрнышке. Выглядит и ощущается так, словно состоит из обычной плоти, но по прочности — крепче пластали. Даже если умудриться её повредить, она всё равно со временем восстановит свою структуру. Внутреннее устройство этой искусственной руки непостижимо для человеческого разума.</ArchotechArm.description>

  <ArchotechLeg.label>архотек нога</ArchotechLeg.label>
  <ArchotechLeg.description>Искусственная нога, сконструированная архотеком. Выглядит и ощущается так, словно состоит из обычной плоти, но обладатель пары таких ног может двигаться со скоростью хорошего автомобиля. По прочности превосходит пласталь, но даже если умудриться её повредить, она всё равно со временем восстановит свою структуру. Внутреннее устройство этой искусственной ноги непостижимо для человеческого разума.</ArchotechLeg.description

  <FSFArchotechEar.label>архотек ухо</FSFArchotechEar.label>
  <FSFArchotechEar.description>Усовершенствованное искусственное ухо, построенное архетехом. Оно выглядит и ощущается как натуральная плоть, но его сложнее повредить, чем пласталь. Даже если ему причинен вред, оно со временем восстанавливается. Его внутренняя работа является загадкой для всех человеческих умов.</FSFArchotechEar.description>

  <FSFArchotechJaw.label>архотек челюсть</FSFArchotechJaw.label>
  <FSFArchotechJaw.description>Передовая искусственная челюсть, построенная архетехом. Она выглядит и ощущается как натуральная плоть, но её сложнее повредить, чем пласталь. Даже если ей причинен вред, она со временем восстанавливается. Её внутренняя работа является загадкой для всех человеческих умов.</FSFArchotechJaw.description>

  <FSFArchotechSpine.label>архотек позвоночник</FSFArchotechSpine.label>
  <FSFArchotechSpine.description>Усовершенствованный искусственный позвоночник, построенный архетехом. Он выглядит и ощущается как натуральная плоть, но его сложнее повредить, чем пласталь. Даже если ему причинен вред, он со временем восстанавливается. Его внутренняя работа является загадкой для всех человеческих умов.</FSFArchotechSpine.description>

  <FSFArchotechHeart.label>архотек сердце</FSFArchotechHeart.label>
  <FSFArchotechHeart.description>Современное искусственное сердце, построенное архетехом. Оно выглядит и ощущается как натуральная плоть, но его сложнее повредить, чем пласталь. Даже если ему причинен вред, оно со временем восстанавливается. Его внутренняя работа является загадкой для всех человеческих умов.</FSFArchotechHeart.description>

  <FSFArchotechLung.label>архотек легкое</FSFArchotechLung.label>
  <FSFArchotechLung.description>Современное искусственное легкое, построенное архетехом. Оно выглядит и ощущается как натуральная плоть, но его сложнее повредить, чем пласталь. Даже если ему причинен вред, оно со временем восстанавливается. Его внутренняя работа является загадкой для всех человеческих умов.</FSFArchotechLung.description>

  <FSFArchotechKidney.label>архотек почка</FSFArchotechKidney.label>
  <FSFArchotechKidney.description>Усовершенствованная искусственная почка, построенная архетехом. Она выглядит и ощущается как натуральная плоть, но её сложнее повредить, чем пласталь. Даже если ей причинен вред, она со временем восстанавливается. Её внутренняя работа является загадкой для всех человеческих умов.</FSFArchotechKidney.description>

  <FSFArchotechLiver.label>архотек печень</FSFArchotechLiver.label>
  <FSFArchotechLiver.description>Передовая искусственная печень, построенная архетехом. Она выглядит и ощущается как натуральная плоть, но её сложнее повредить, чем пласталь. Даже если ей причинен вред, она со временем восстанавливается. Её внутренняя работа является загадкой для всех человеческих умов.</FSFArchotechLiver.description>

  <FSFArchotechStomach.label>архотек желудок</FSFArchotechStomach.label>
  <FSFArchotechStomach.description>Продвинутый искусственный желудок, построенный архетехом. Он выглядит и ощущается как натуральная плоть, но его сложнее повредить, чем пласталь. Даже если ему причинен вред, он со временем восстанавливается. Его внутренняя работа является загадкой для всех человеческих умов.</FSFArchotechStomach.description>


</LanguageData>
