<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>

  <ArchotechDenture.label>архотек челюсть</ArchotechDenture.label>
  <ArchotechDenture.description>Искусственный протез, построенный архотеком. После установки во рту, он быстро покрывает другие зубы, пока не будет полностью покрыт. Это позволяет его пользователю изменять свой голос по желанию, а также дает ему возможность переводить любой язык идеально. Его внутренняя работа является загадкой для всех человеческих умов.</ArchotechDenture.description>

  <ArchotechHeart.label>архотек сердце</ArchotechHeart.label>
  <ArchotechHeart.description>Искусственное сердце, построенное архотеком. Вместо того, чтобы качать, циркуляция крови является постоянным потоком, выпуская маленькие наномашины в кровь при необходимости. Эти небольшие машины проверяют холестерин и другие вредные вещества в артериях и капиллярах и перерабатывают их в новые наномашины или в отходы. Его внутренняя работа является загадкой для всех человеческих умов.</ArchotechHeart.description>

  <ArchotechLung.label>архотек легкое</ArchotechLung.label>
  <ArchotechLung.description>Искусственное легкое, построенное архотеком. Оптимизация дыхания позволяет даже самые маленькие вдохи в последние минуты. Его внутренняя работа является загадкой для всех человеческих умов.</ArchotechLung.description>

  <ArchotechStomach.label>архотек желудок</ArchotechStomach.label>
  <ArchotechStomach.description>Искусственный желудок, построенный архотеком. Его хозяин способен есть как можно меньше или столько, сколько хочет, так как желудок автоматически заботится о питании. Он полностью осознает, что ему нужно, от витаминов до минералов, и психически сообщает им об этом. Его внутренняя работа является загадкой для всех человеческих умов.</ArchotechStomach.description>

  <ArchotechLiver.label>архотек печень</ArchotechLiver.label>
  <ArchotechLiver.description>Искусственная печень, построенная архотеком. Пользователь может усваивать практически все: от алкоголя в зернах до усвоения самых вредных лекарств. Его внутренняя работа является загадкой для всех человеческих умов.</ArchotechLiver.description>

  <ArchotechKidney.label>архотек почка</ArchotechKidney.label>
  <ArchotechKidney.description>Искусственная почка, построенная архотеком. Его способность фильтровать отходы и лишнюю воду из крови хозяина настолько эффективна, что практически нет отходов, вместо этого они превращаются в полезные антитела и витамины. Его внутренняя работа является загадкой для всех человеческих умов.</ArchotechKidney.description>

  <ArchotechPelvis.label>архотек таз</ArchotechPelvis.label>
  <ArchotechPelvis.description>Искусственный таз, построенный архотеком. Это не делает ничего, но позволяет некоторые улучшения для хозяина, наряду с броней. Его работа - загадка для всех человеческих умов.</ArchotechPelvis.description>

  <ArchotechEar.label>архотек ухо</ArchotechEar.label>
  <ArchotechEar.description>Искусственное ухо, построенное архотеком. После установки у основания уха, пользователь может слышать на многие мили вперед без потери качества, позволяя им слышать удары крыльев мухи на расстоянии многих миль, если они того пожелают. Его внутренняя работа является загадкой для всех человеческих умов.</ArchotechEar.description>

  <ArchotechSpine.label>архотек позвоночник</ArchotechSpine.label>
  <ArchotechSpine.description>Искусственный позвоночник, построенный архотеком. Каждый отдельный диск и сектор на позвоночнике взаимодействует с волей своего хозяина и приступает к настройке для оптимальной осанки. С позвоночником в спине хозяина, они могут пробежать полный марафон с более чем 12 книгами, уравновешенными на макушке головы. Его внутренняя работа является загадкой для всех человеческих умов.</ArchotechSpine.description>

  <ArchotechDeathClaw.label>архотек коготь</ArchotechDeathClaw.label>
  <ArchotechDeathClaw.description>Искусственная рука, построенная архотеком. Из руки торчат гигантские шипы и когти, которые вырывают и зазубривают все, что подходит слишком близко. Его внутренняя работа является загадкой для всех человеческих умов.</ArchotechDeathClaw.description>

  <AdvancedArchotechLeg.label>улучшенная архотек нога</AdvancedArchotechLeg.label>
  <AdvancedArchotechLeg.description>Усовершенствованная версия искусственной ноги архотека. Это позволяет вам бегать быстрее, чем некоторые ежи. Его внутренняя работа является загадкой для всех человеческих умов.</AdvancedArchotechLeg.description>

  <AdvancedArchotechArm.label>улучшенная архотек рука</AdvancedArchotechArm.label>
  <AdvancedArchotechArm.description>Продвинутая версия искусственной руки архотека. Выглядит то же самое, но исследования в мире блеска доказали, что рука разумна. Эта дополнительная функция позволяет руке быстро принимать решения, которые человеческий мозг не может принять. Его внутренняя работа является загадкой для всех человеческих умов.</AdvancedArchotechArm.description>

  <ArchotechObliterator.label>архотек облитератор</ArchotechObliterator.label>
  <ArchotechObliterator.description>Искусственная рука, которая использует все преимущества обычной архотек руки, но включает в себя новые возможности рукопашного боя, основанные на истощении и захвате врага. С чрезвычайно быстрыми сервоприводами кулак может выдвигаться и убираться с замечательной скоростью, в результате чего миниатюрная ударная волна образуется перед кулаком, обычно сбивая врагов в бессознательном состоянии. Его внутренняя работа является загадкой для всех человеческих умов.</ArchotechObliterator.description>


</LanguageData>
