<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>

  <!-- Human Hybrid Implants -->

  <GR_BearClaws.label>человеческий имплант: медвежьи когти</GR_BearClaws.label>
  <GR_BearClaws.description>Улучшение по сравнению с бионическим Силовым когтем, эти когти были выращены в чанах со смесью ДНК человека и медведя и заменяют руку субъекта универсальными, не выдвигающимися когтями.</GR_BearClaws.description>

  <GR_DiggingBearClaws.label>человеческий имплант: медвежьи рытьевые когти</GR_DiggingBearClaws.label>
  <GR_DiggingBearClaws.description>Создает рытьевые медвежьи когти, гротескные, но мощные ручные лезвия, которые были модифицированы для использования в горных работах, увеличивая как скорость, так и урожайность.</GR_DiggingBearClaws.description>

  <GR_BearMuscleTissue.label>человеческий имплант: медвежья мышечная ткань</GR_BearMuscleTissue.label>
  <GR_BearMuscleTissue.description>Создает мышечную ткань медведя, гибридный имплантат, содержащий гуманоидную и медвежью ДНК, которая добавляет силы и выносливости.</GR_BearMuscleTissue.description>

  <GR_HibernationModule.label>человеческий имплант: модуль гибернации</GR_HibernationModule.label>
  <GR_HibernationModule.description>Создает модуль гибернации, биочип, который изменяет мозг, чтобы уменьшить потребность во сне.</GR_HibernationModule.description>

  <GR_Ovipositor.label>человеческий имплант: яйцеклад</GR_Ovipositor.label>
  <GR_Ovipositor.description>Создает яйцеклад, гибридный имплантат, содержащий гуманоидную и куриную ДНК, которые... вы уверены, что это хорошая идея? В самом деле? Корзинка человеческих яиц? Тьфу...</GR_Ovipositor.description>

  <GR_MuffaloMuscles.label>человеческий имплант:мускулы муффало</GR_MuffaloMuscles.label>
  <GR_MuffaloMuscles.description>Создает мускулы муффало, гибридный имплантат, содержащий гуманоидную и муффало ДНК, которая укрепляет мышечную систему субъекта.</GR_MuffaloMuscles.description>

  <GR_MuffaloMammaries.label>человеческий имплант: молочные железы муффало</GR_MuffaloMammaries.label>
  <GR_MuffaloMammaries.description>Вживляет молочные желзы муфало колонисту... Подождите, что??? Кто придумал эту идею????? В любом случае... этот имплантат позволяет доить вашего колониста... Тьфу, я сдаюсь.</GR_MuffaloMammaries.description>

  <GR_MuffaloSkin.label>человеческий имплант: кожа муффало</GR_MuffaloSkin.label>
  <GR_MuffaloSkin.description>Создает кожу муффало, синтетический заменитель кожи, который намного толще и намного лучше изолятор, чем кожа человека. Это обеспечивает определенную защиту, но, что более важно, делает субъект более устойчивым к низким температурам.</GR_MuffaloSkin.description>

  <GR_BoomalopeNodules.label>человеческий имплант: наросты бумалопы</GR_BoomalopeNodules.label>
  <GR_BoomalopeNodules.description>Создает наросты бумалопы, гибридного имплантата, содержащего гуманоидную и бумалоповскую ДНК, который вызывает огромный взрыв, если субъект умирает с применением насилия.</GR_BoomalopeNodules.description>

  <GR_ChemfuelStomach.label>человеческий имплант: химтопливный желудок</GR_ChemfuelStomach.label>
  <GR_ChemfuelStomach.description>Создает химтопливный желудок, усиленный бионический желудок, который использует комбинацию желудочной кислоты и химического топлива для эффективного переваривания пищи.</GR_ChemfuelStomach.description>

  <GR_ChemfuelHeart.label>человеческий имплант: химтопливное сердце</GR_ChemfuelHeart.label>
  <GR_ChemfuelHeart.description>Создает химтопливное сердце, усиленное бионическое сердце, которое действует как миниатюрный 4-тактный двигатель внутреннего сгорания, приводимый в движение химическим топливом для прокачки крови по организму.</GR_ChemfuelHeart.description>

  <GR_WolfMuscularFibers.label>человеческий имплант: мышечные волокна волка</GR_WolfMuscularFibers.label>
  <GR_WolfMuscularFibers.description>Создает мышечных волокон волка, которые могут модифицировать ноги субъекта путем плетения гибридных мышечных волокон человека и волка в основной ткани, что дает ему значительную силу и ускорение.</GR_WolfMuscularFibers.description>

  <GR_DevouringJaws.label>человеческий имплант: всепожирающие челюсти</GR_DevouringJaws.label>
  <GR_DevouringJaws.description>Создает всепожирающие челюсти, набор улучшенных зубов, предназначенных для быстрого пережевывания и приема любой пищи. Оставляет после себя беспорядок, хотя...</GR_DevouringJaws.description>

  <GR_NeuronReinforcement.label>человеческий имплант: нейронное усиление</GR_NeuronReinforcement.label>
  <GR_NeuronReinforcement.description>Создает нейронное усиление. Биочип, использующий стволовые клетки животных, чтобы усилить естественные способности человеческих нейронов, увеличивая скорость обучения и исследования.</GR_NeuronReinforcement.description>

  <GR_MousePheromones.label>человеческий имплант: мышиные феромоны</GR_MousePheromones.label>
  <GR_MousePheromones.description>Создает мышиные феромоны, бионический назальный орган, который позволяет субъекту феромональное общение с другими животными, увеличивая вероятность приручения и успешного их обучения.</GR_MousePheromones.description>

  <GR_MoleratNerveDampener.label>человеческий имплант: крото-крысовый нерводемфпер</GR_MoleratNerveDampener.label>
  <GR_MoleratNerveDampener.description>Создает крото-крысовый нерводемфпер, биочип, который уменьшает болевую чувствительность, позволяя пациенту пережить болевый шок.</GR_MoleratNerveDampener.description>

  <GR_BunnyEars.label>человеческий имплант: ухо кролика</GR_BunnyEars.label>
  <GR_BunnyEars.description>Создает ухо зайчика. Это огромное ухо дает удивительно улучшенный слух. Кроме того, это супер каваи!</GR_BunnyEars.description>

  <GR_InsectoidAntennae.label>человеческий имплант: антенны инсектоидов</GR_InsectoidAntennae.label>
  <GR_InsectoidAntennae.description>Создает гибридные гуманоидо-инсектоидные придатки, которые могут быть имплантированы в голову субъекта, полностью изменяя способ, которым субъект воспринимает окружающий мир. Опыт может быть немного подавляющим из-за сенсорной перегрузки.</GR_InsectoidAntennae.description>

  <GR_CompoundEye.label>человеческий имплант: фасеточный глаз</GR_CompoundEye.label>
  <GR_CompoundEye.description>Этот гибрид гуманоидного и инсектоидного глаза обеспечивает улучшенное зрение в широком диапазоне различных длин волн, включая те, которые обычно находятся за пределами человеческого диапазона, полностью изменяя способ восприятия субъектом своего окружения.</GR_CompoundEye.description>

  <GR_PsychicDampeners.label>человеческий имплант: экстрасенсорные демпферы</GR_PsychicDampeners.label>
  <GR_PsychicDampeners.description>Создает психические демпферы, искусственные слуховые аппараты, которые блокируют психические излучения, оказывая значительное сопротивление психическим атакам механоидов.</GR_PsychicDampeners.description>

  <GR_KidneyToxicFilters.label>человеческий имплант: токсические фильтры почек</GR_KidneyToxicFilters.label>
  <GR_KidneyToxicFilters.description>Создает почечные токсичные фильтры, биоэлектронные почечные протезы, которые значительно повышают эффективность работы почек субъекта с помощью насекомых, обеспечивая устойчивость к токсическим веществам.</GR_KidneyToxicFilters.description>

  <GR_HumanThrumboHorn.label>человеческий имплант: рог трумбо</GR_HumanThrumboHorn.label>
  <GR_HumanThrumboHorn.description>Создает генетически модифицированный рог трумбо, который может быть имплантирован в лоб субъекта. Гадко.</GR_HumanThrumboHorn.description>

  <GR_ThrumboSkin.label>человеческий имплант: кожа трумбо</GR_ThrumboSkin.label>
  <GR_ThrumboSkin.description>Создает кожу трумбо, синтетический заменитель кожи, который намного толще и намного лучше изолятор, чем кожа человека. Это обеспечивает большую защиту и делает более устойчивым к экстремальным температурам.</GR_ThrumboSkin.description>

  <GR_VenomousFangs.label>человеческий имплант: ядовитые клыки</GR_VenomousFangs.label>
  <GR_VenomousFangs.description>Этот гибридный имплантат заменяет челюсть субъекта набором ядовитых клыков. Полезно в бою, но не очень удобно.</GR_VenomousFangs.description>

  <GR_IguanaScales.label>человеческий имплант: шкура игуаны</GR_IguanaScales.label>
  <GR_IguanaScales.description>Создает щкуру игуана, синтетический заменитель кожи, который гораздо толще и гораздо лучше изолятор, чем человеческая кожа. Это обеспечивает определенную защиту, но, что более важно, делает субъект более устойчивым к высоким температурам.</GR_IguanaScales.description>


</LanguageData>