<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>

  <!-- Plasteeel $9.00
		Advanced Components $200.00
		Hyperweave $9.00
		AI Persona Core $4000.00

		Advanced Bionics Tier $1000.00
		Archotech Tier (Advanced Bionics Price +$1000.00 x 2) -->

  <FSFAdvBionicEye.label>продвинутый бионический глаз</FSFAdvBionicEye.label>
  <FSFAdvBionicEye.description>Продвинутый искусственный глаз. Он воспринимает каждый тип электромагнитного излучения, включая радиоволны, инфракрасные лучи, свет, рентгеновские лучи и гамма-лучи. Его острота зрения достаточно точна, чтобы читать почерк с двадцати метров. Он может излучать излучение с различными длинами волн, как фонарик, и имеет внутреннюю суб-личность ИИ, которая помогает выделить полезную визуальную информацию. Внешне он выглядит как естественный человеческий глаз, за исключением того, что может менять цвет по желанию.</FSFAdvBionicEye.description>

  <FSFAdvBionicArm.label>продвинутая бионическая рука</FSFAdvBionicArm.label>
  <FSFAdvBionicArm.description>Продвинутая искусственная рука. Она достаточно сильна, чтобы раздавить толстую ветвь дерева, и достаточно точна, чтобы написать сонет на рисовом зерне. Она выглядит и ощущается как натуральная плоть, но её сложнее повредить, чем пласталь. Даже если ей причинен вред, она со временем восстанавливается.</FSFAdvBionicArm.description>

  <FSFAdvBionicLeg.label>продвинутая бионическая нога</FSFAdvBionicLeg.label>
  <FSFAdvBionicLeg.description>Искусственная нога. Она выглядит и ощущается как натуральная плоть, но пара из них может перемещать пользователя так же быстро, как приличный автомобиль, и её сложнее повредить, чем пласталь. Даже если ей причинен вред, она со временем восстанавливается.</FSFAdvBionicLeg.description>

  <FSFAdvBionicPowerArm.label>продвинутая бионическая силовая рука</FSFAdvBionicPowerArm.label>
  <FSFAdvBionicPowerArm.description>Усовершенствованная искусственная рука оснащена убирающимися лезвиями. Мини-сервоприводы с глушителем дают большую силу, в то время как нервная связь биогеля дает превосходный контроль. Система исцеления с решетчатой пылью позволяет ей восстанавливаться после повреждения.</FSFAdvBionicPowerArm.description>

  <FSFAdvBionicTaserArm.label>продвинутая бионическая шоковая рука</FSFAdvBionicTaserArm.label>
  <FSFAdvBionicTaserArm.description>Усовершенствованная искусственная рука, способная выдавать несмертельный мощный электрический заряд, который может мгновенно подавить врагов. Мини-сервоприводы с глушителем дают большую силу, в то время как нервная связь биогеля дает превосходный контроль. Система исцеления с решетчатой пылью позволяет ему восстанавливаться после повреждения.

Система электрического разряда способна мгновенно убить человека одним ударом и способна сбить несколько более крупных существ за секунду. Хотя эффекты, как правило, мгновенные, устройству требуется несколько секунд, чтобы разрядить свою энергию и сбросить настройки, что делает пользователя неспособным временно двигаться.

Примечание: Rimworld имеет встроенный шанс мгновенной смерти, когда враги побеждены, что зависит от численности населения. Чтобы обойти эту механику и использовать эту бионику без случайного убийства врагов, вам понадобится мод, чтобы настроить или убрать шанс мгновенного падения.</FSFAdvBionicTaserArm.description>

  <FSFAdvBionicEar.label>продвинутое бионическое ухо</FSFAdvBionicEar.label>
  <FSFAdvBionicEar.description>Усовершенствованное искусственное ухо. Оно выглядит и ощущается как натуральная плоть, но его сложнее повредить, чем пласталь. Даже если ему причинен вред, оно со временем восстанавливается.</FSFAdvBionicEar.description>

  <FSFAdvBionicJaw.label>продвинутая бионическая челюсть</FSFAdvBionicJaw.label>
  <FSFAdvBionicJaw.description>Продвинутая искусственная челюсть. Она выглядит и ощущается как натуральная плоть, но её сложнее повредить, чем пласталь. Даже если ей причинен вред, она со временем восстанавливается.</FSFAdvBionicJaw.description>

  <FSFAdvBionicSpine.label>продвинутый бионический позвоночник</FSFAdvBionicSpine.label>
  <FSFAdvBionicSpine.description>Усовершенствованный искусственный позвоночник. Он выглядит и ощущается как натуральная плоть, но его сложнее повредить, чем пласталь. Даже если ему причинен вред, он со временем восстанавливается.</FSFAdvBionicSpine.description>

  <FSFAdvBionicHeart.label>продвинутое бионическое сердце</FSFAdvBionicHeart.label>
  <FSFAdvBionicHeart.description>Усовершенствованное искусственное сердце. Оно выглядит и ощущается как натуральная плоть, но его сложнее повредить, чем пласталь. Даже если ему причинен вред, оно со временем восстанавливается.</FSFAdvBionicHeart.description>

  <FSFAdvBionicLung.label>продвинутое бионическое легкое</FSFAdvBionicLung.label>
  <FSFAdvBionicLung.description>Усовершенствованное искусственное легкое. Оно выглядит и ощущается как натуральная плоть, но его сложнее повредить, чем пласталь. Даже если ему причинен вред, оно со временем восстанавливается.</FSFAdvBionicLung.description>

  <FSFAdvBionicKidney.label>продвинутая бионическая почка</FSFAdvBionicKidney.label>
  <FSFAdvBionicKidney.description>Продвинутая искусственная почка. Она выглядит и ощущается как натуральная плоть, но её сложнее повредить, чем пласталь. Даже если ей причинен вред, она со временем восстанавливается.</FSFAdvBionicKidney.description>

  <FSFAdvBionicLiver.label>продвинутая бионическая печень</FSFAdvBionicLiver.label>
  <FSFAdvBionicLiver.description>Продвинутая искусственная печень. Она выглядит и ощущается как натуральная плоть, но её сложнее повредить, чем пласталь. Даже если ей причинен вред, она со временем восстанавливается.</FSFAdvBionicLiver.description>

  <FSFAdvBionicStomach.label>продвинутый бионический желудок</FSFAdvBionicStomach.label>
  <FSFAdvBionicStomach.description>Продвинутый искусственный желудок. Он выглядит и ощущается как натуральная плоть, но его сложнее повредить, чем пласталь. Даже если ему причинен вред, он со временем восстанавливается.</FSFAdvBionicStomach.description>

  <FSFAdvEfficientStomach.label>продвинутый метаболический желудок</FSFAdvEfficientStomach.label>
  <FSFAdvEfficientStomach.description>Усовершенствованный искусственный желудок с более эффективной метаболической системой, которая снижает необходимое потребление пищи на 50%. Он выглядит и ощущается как натуральная плоть, но его сложнее повредить, чем пласталь. Даже если ему причинен вред, он со временем восстанавливается.</FSFAdvEfficientStomach.description>


</LanguageData>
