<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>

  <!-- Advanced AI Chip Body Parts -->

  <FSFAIChipColonist.label>Продвинутый ИИ-чип (Колонист)</FSFAIChipColonist.label>
  <FSFAIChipColonist.description>Микроскопический чип искусственного интеллекта, имплантированный в мозг для создания прямой нейронной связи. Этот конкретный чип взаимодействует с пользователем, предоставляя ему помощь в адаптации к трудному образу жизни, который обычно встречается в rimworlds.</FSFAIChipColonist.description>

  <FSFAIChipMelee.label>Продвинутый ИИ-чип (Ближний бой)</FSFAIChipMelee.label>
  <FSFAIChipMelee.description>Микроскопический чип искусственного интеллекта, имплантированный в мозг для создания прямой нейронной связи. Эта конкретная микросхема взаимодействует с пользователем, предоставляя им помощь в более точном управлении телом и лучшем восприятии.</FSFAIChipMelee.description>

  <FSFAIChipShooting.label>Продвинутый ИИ-чип (Дальний бой)</FSFAIChipShooting.label>
  <FSFAIChipShooting.description>Микроскопический чип искусственного интеллекта, имплантированный в мозг для создания прямой нейронной связи. Эта конкретная микросхема взаимодействует с пользователем, предоставляя им помощь в более точном управлении телом и лучшем восприятии.</FSFAIChipShooting.description>

  <FSFAIChipGlobalSpeed.label>Продвинутый ИИ-чип (Универсальный)</FSFAIChipGlobalSpeed.label>
  <FSFAIChipGlobalSpeed.description>Микроскопический чип искусственного интеллекта, имплантированный в мозг для создания прямой нейронной связи. Эта конкретная микросхема взаимодействует с пользователем, предоставляя ему помощь в получении информации, принятии сложных решений и более точном управлении телом для выполнения широкого спектра задач с большей скоростью.</FSFAIChipGlobalSpeed.description>

  <FSFAIChipArt.label>Продвинутый ИИ-чип (Исскуство)</FSFAIChipArt.label>
  <FSFAIChipArt.description>Микроскопический чип искусственного интеллекта, имплантированный в мозг для создания прямой нейронной связи. Эта конкретная микросхема взаимодействует с пользователем, предоставляя им более точное управление телом для лучшего выполнения скульптур.</FSFAIChipArt.description>

  <FSFAIChipConstruction.label>Продвинутый ИИ-чип (Строительство)</FSFAIChipConstruction.label>
  <FSFAIChipConstruction.description>Микроскопический чип искусственного интеллекта, имплантированный в мозг для создания прямой нейронной связи. Эта конкретная микросхема взаимодействует с пользователем, предоставляя ему помощь в получении информации, принятии сложных решений и более точном управлении телом для выполнения сложных строительных задач.</FSFAIChipConstruction.description>

  <FSFAIChipCooking.label>Продвинутый ИИ-чип (Готовка)</FSFAIChipCooking.label>
  <FSFAIChipCooking.description>Микроскопический чип искусственного интеллекта, имплантированный в мозг для создания прямой нейронной связи. Эта конкретная микросхема взаимодействует с пользователем, предоставляя ему информацию и более точное управление телом, чтобы лучше выполнять задачи приготовления пищи.</FSFAIChipCooking.description>

  <FSFAIChipCrafting.label>Продвинутый ИИ-чип (Работа)</FSFAIChipCrafting.label>
  <FSFAIChipCrafting.description>Микроскопический чип искусственного интеллекта, имплантированный в мозг для создания прямой нейронной связи. Эта конкретная микросхема взаимодействует с пользователем, предоставляя ему информацию и более точное управление телом, чтобы лучше выполнять задачи создания предметов.</FSFAIChipCrafting.description>

  <FSFAIChipEducation.label>Продвинутый ИИ-чип (Образование)</FSFAIChipEducation.label>
  <FSFAIChipEducation.description>Микроскопический чип искусственного интеллекта, имплантированный в мозг для создания прямой нейронной связи. Этот конкретный чип взаимодействует с пользователем, предоставляя им помощь в сохранении информации и обучении новым навыкам.</FSFAIChipEducation.description>

  <FSFAIChipMedical.label>Продвинутый ИИ-чип (Медицина)</FSFAIChipMedical.label>
  <FSFAIChipMedical.description>Микроскопический чип искусственного интеллекта, имплантированный в мозг для создания прямой нейронной связи. Этот конкретный чип взаимодействует с пользователем, предоставляя ему помощь с информацией, сложным принятием решений и более точным управлением телом для выполнения сложных медицинских процедур.</FSFAIChipMedical.description>

  <FSFAIChipMining.label>Продвинутый ИИ-чип (Горняк)</FSFAIChipMining.label>
  <FSFAIChipMining.description>Микроскопический чип искусственного интеллекта, имплантированный в мозг для создания прямой нейронной связи. Эта конкретная микросхема взаимодействует с пользователем, предоставляя ему информацию и более точное управление телом, чтобы лучше выполнять задачи по добыче ресурсов.</FSFAIChipMining.description>

  <FSFAIChipPlants.label>Продвинутый ИИ-чип (Фермер)</FSFAIChipPlants.label>
  <FSFAIChipPlants.description>Микроскопический чип искусственного интеллекта, имплантированный в мозг для создания прямой нейронной связи. Эта конкретная микросхема взаимодействует с пользователем, предоставляя ему информацию и более точное управление телом для лучшего выполнения сельскохозяйственных задач.</FSFAIChipPlants.description>

  <FSFAIChipResearch.label>Продвинутый ИИ-чип (Исследователь)</FSFAIChipResearch.label>
  <FSFAIChipResearch.description>Микроскопический чип искусственного интеллекта, имплантированный в мозг для создания прямой нейронной связи. Этот конкретный чип взаимодействует с пользователем, предоставляя им помощь в принятии сложных решений и сложных вычислениях.</FSFAIChipResearch.description>

  <FSFAIChipSocial.label>Продвинутый ИИ-чип (Общение)</FSFAIChipSocial.label>
  <FSFAIChipSocial.description>Микроскопический чип искусственного интеллекта, имплантированный в мозг для создания прямой нейронной связи. Эта конкретная микросхема взаимодействует с пользователем, предоставляя им помощь в получении информации и принятии сложных решений для достижения наиболее положительных результатов при взаимодействии с другими формами жизни.</FSFAIChipSocial.description>


</LanguageData>
