<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>

  <Attomachinery.label>Аттомашины</Attomachinery.label>
  <Attomachinery.description>Темное скопление аттомашин. Даже с помощью микроскопов высочайшего класса с блестящих миров - невозможно увидеть всю структуру одной из этих ячеек, что не похоже ни на что, что было когда-либо в реальности, так как эти машины кажутся меньше атома водорода. Сам корпус, похоже, сделан из архотехнической субстанции. Кажется, что они формирует психическую связь с тем, кто прикасается к нему, позволяя пользователю использовать их для любой своей выдумки. Их сила не известна нигде во вселенной.</Attomachinery.description>
  <Attomachinery.stuffProps.stuffAdjective>Attomachinery</Attomachinery.stuffProps.stuffAdjective>

  <Picomachinery.label>Пикомашины</Picomachinery.label>
  <Picomachinery.description>Густое скопление пикомашин. Каждая отдельная машина измеряется примерно на 1/5 размера атома водорода. Они используются как основная строительная единица во многих трансцендентных архотехнических сооружениях, от зданий до тканей, хотя они не такие маленькие, как их аналог, и не могут создавать такое современное оружие. Их работа чужда человеческому уму и их чрезвычайно трудно наблюдать из-за их размера.</Picomachinery.description>
  <Picomachinery.stuffProps.stuffAdjective>Picomachinery</Picomachinery.stuffProps.stuffAdjective>

  <Nanomachinery.label>Наномашины</Nanomachinery.label>
  <Nanomachinery.description>Плотное скопление наномашин. Это почти напоминает механизмы блестящих миров, которые является одними из самых продвинутых и  доступных технологий. Для трансцендентного, однако, это всего лишь ступенька к гораздо меньшим и более способным машинам. Они по-прежнему полезны как строительный материал и ткань, но в гораздо меньшей степени, чем два их преемника. Самая странная вещь в этой машине - это способность приводить себя в действие. Из того, что видят ученые из блестящего мира, они, по-видимому, поглощают бесконечную энергию от квантовой пены вселенной и превращают ее в механическую энергию. Неизвестно, как машины способны совершать такие подвиги.</Nanomachinery.description>
  <Nanomachinery.stuffProps.stuffAdjective>Nanomachinery</Nanomachinery.stuffProps.stuffAdjective>


</LanguageData>
