<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>

  <!-- Gauss Pistol -->

  <Bullet_48x28mmP.label>стрелка пистолета гаусса</Bullet_48x28mmP.label>

  <Gun_GaussPistol.label>пистолет гаусса</Gun_GaussPistol.label>
  <Gun_GaussPistol.description>Пистолет с гауссовым ударом. В то время как силовая броня становится все более распространенным явлением на поле битвы, военные из сверкающего мира обратились к винтовкам Гаусса в попытке надежно проникнуть сквозь пласт плотной брони. Несмотря на то, что он является вершиной дизайна огнестрельного оружия, большинству гауссовых оружий все еще требуется небольшой пороховой заряд для надежного выстрела из патронов и циклического действия.\n\nДаже учитывая, что он выше среднего веса, этот пистолет по-прежнему остается любимым оружием для многих в мире глиттеров. офицеры.</Gun_GaussPistol.description>
  <Gun_GaussPistol.tools.0.label>рукоятка</Gun_GaussPistol.tools.0.label>


  <!-- Gauss Rifle -->

  <Bullet_48x51mmAR.label>стрелка винтовки гаусса</Bullet_48x51mmAR.label>

  <Gun_ChargeRifle.label>винтовка гаусса</Gun_ChargeRifle.label>
  <Gun_ChargeRifle.description>Отбойная гауссова винтовка. В то время как силовая броня становится все более распространенным явлением на поле битвы, военные из сверкающего мира обратились к винтовкам Гаусса в попытке надежно проникнуть сквозь пласт плотной брони. Несмотря на то, что он является вершиной конструкции огнестрельного оружия, большинству гауссовых оружий все еще требуется небольшой пороховой заряд, чтобы надежно стрелять из патронов и циклично действовать.\n\nНесмотря на вес и странные характеристики управляемости, эта модель винтовки Гаусса, похоже, имеет хорошую репутацию среди фронтовиков.\n\nОснащен вертикальной рукояткой и прицелом ближнего действия.</Gun_ChargeRifle.description>
  <Gun_ChargeRifle.tools.0.label>обойма</Gun_ChargeRifle.tools.0.label>
  <Gun_ChargeRifle.tools.1.label>ствол</Gun_ChargeRifle.tools.1.label>


  <!-- Gauss Machine Gun -->

  <Bullet_45x51mmMG.label>стрелка гаусс пулемета</Bullet_45x51mmMG.label>

  <Gun_GaussMachineGun.label>гаусс пулемет</Gun_GaussMachineGun.label>
  <Gun_GaussMachineGun.description>Отбойный гауссовый пулемет. В то время как силовая броня становится все более распространенным явлением на поле битвы, военные из сверкающего мира обратились к винтовкам Гаусса в попытке надежно проникнуть сквозь пласт плотной брони. Несмотря на то, что он является вершиной конструкции огнестрельного оружия, большинству гауссовых оружий все еще требуется небольшой пороховой заряд, чтобы надежно стрелять из патронов и циклично действовать.\n\nНадежно питающийся от распадающейся металлической связи, этот пулемет наследует ту же базовую конструкцию, что и его предшественники, за исключением магнитных катушек и блока питания.\n\nОснащен сошкой, вертикальной рукояткой и прицелом ближнего действия.</Gun_GaussMachineGun.description>
  <Gun_GaussMachineGun.tools.0.label>обойма</Gun_GaussMachineGun.tools.0.label>
  <Gun_GaussMachineGun.tools.1.label>ствол</Gun_GaussMachineGun.tools.1.label>


  <!-- Gauss Sniper -->

  <Bullet_45x51mmSR.label>стрелка гаусс снайперки</Bullet_45x51mmSR.label>

  <Gun_GaussSniper.label>гаусс снайперка</Gun_GaussSniper.label>
  <Gun_GaussSniper.description>Отбойная гауссова винтовка. В то время как силовая броня становится все более распространенным явлением на поле битвы, военные из сверкающего мира обратились к винтовкам Гаусса в попытке надежно проникнуть сквозь пласт плотной брони. Несмотря на то, что он является вершиной конструкции огнестрельного оружия, большинству гауссовых оружий все еще требуется небольшой пороховой заряд, чтобы надежно стрелять из патронов и циклично действовать.\n\nГромоздкий, тяжелый и чрезвычайно энергоемкий снайпер Гаусса преследует только одну цель: запускать снаряды с максимально возможной скоростью. Хотя это гарантирует проникновение практически в любую цель, многие фронтовые войска доказывают практичность такого громоздкого оружия.\n\nОснащен сошкой и дальним прицелом.</Gun_GaussSniper.description>
  <Gun_GaussSniper.tools.0.label>обойма</Gun_GaussSniper.tools.0.label>
  <Gun_GaussSniper.tools.1.label>ствол</Gun_GaussSniper.tools.1.label>


</LanguageData>
