<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>

  <!-- Archotech Body Parts -->

  <FSFArchotechEar.label>архотек ухо</FSFArchotechEar.label>
  <FSFArchotechEar.description>Усовершенствованное искусственное ухо, построенное архетехом. Он выглядит и ощущается как натуральная плоть, но его сложнее повредить, чем пласталь. Даже если ему причинен вред, он со временем восстанавливается. Его внутренняя работа является загадкой для всех человеческих умов.</FSFArchotechEar.description>

  <FSFArchotechJaw.label>архотек челюсть</FSFArchotechJaw.label>
  <FSFArchotechJaw.description>Передовая искусственная челюсть, построенная архетехом. Он выглядит и ощущается как натуральная плоть, но его сложнее повредить, чем пласталь. Даже если ему причинен вред, он со временем восстанавливается. Его внутренняя работа является загадкой для всех человеческих умов.</FSFArchotechJaw.description>

  <FSFArchotechSpine.label>архотек позвоночник</FSFArchotechSpine.label>
  <FSFArchotechSpine.description>Усовершенствованный искусственный позвоночник, построенный архетехом. Он выглядит и ощущается как натуральная плоть, но его сложнее повредить, чем пласталь. Даже если ему причинен вред, он со временем восстанавливается. Его внутренняя работа является загадкой для всех человеческих умов.</FSFArchotechSpine.description>

  <FSFArchotechHeart.label>архотек сердце</FSFArchotechHeart.label>
  <FSFArchotechHeart.description>Современное искусственное сердце, построенное архетехом. Он выглядит и ощущается как натуральная плоть, но его сложнее повредить, чем пласталь. Даже если ему причинен вред, он со временем восстанавливается. Его внутренняя работа является загадкой для всех человеческих умов.</FSFArchotechHeart.description>

  <FSFArchotechLung.label>архотек легкое</FSFArchotechLung.label>
  <FSFArchotechLung.description>Современное искусственное легкое, построенное архетехом. Он выглядит и ощущается как натуральная плоть, но его сложнее повредить, чем пласталь. Даже если ему причинен вред, он со временем восстанавливается. Его внутренняя работа является загадкой для всех человеческих умов.</FSFArchotechLung.description>

  <FSFArchotechKidney.label>архотек почки</FSFArchotechKidney.label>
  <FSFArchotechKidney.description>Усовершенствованная искусственная почка, построенная архетехом. Он выглядит и ощущается как натуральная плоть, но его сложнее повредить, чем пласталь. Даже если ему причинен вред, он со временем восстанавливается. Его внутренняя работа является загадкой для всех человеческих умов.</FSFArchotechKidney.description>

  <FSFArchotechLiver.label>архотек печень</FSFArchotechLiver.label>
  <FSFArchotechLiver.description>Передовая искусственная печень, построенная архетехом. Он выглядит и ощущается как натуральная плоть, но его сложнее повредить, чем пласталь. Даже если ему причинен вред, он со временем восстанавливается. Его внутренняя работа является загадкой для всех человеческих умов.</FSFArchotechLiver.description>

  <FSFArchotechStomach.label>архотек желудок</FSFArchotechStomach.label>
  <FSFArchotechStomach.description>Продвинутый искусственный желудок, построенный архетехом. Он выглядит и ощущается как натуральная плоть, но его сложнее повредить, чем пласталь. Даже если ему причинен вред, он со временем восстанавливается. Его внутренняя работа является загадкой для всех человеческих умов.</FSFArchotechStomach.description>


</LanguageData>
