<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>

  <!-- Generic -->

  <MSMultiVitamins.label>Мульти-витамины</MSMultiVitamins.label>
  <MSMultiVitamins.description>Дает возможность делать мультивитамины. Таблетки, принимаемые через день и применяемые для повышения иммунитета, включают предотвращение пищевых отравлений и кишечных глистов.</MSMultiVitamins.description>

  <MSMetasis.label>Метазис</MSMetasis.label>
  <MSMetasis.description>Дает возможность сделать Метазис. Эта модифицированная смесь механитов, очищенная от Люцифериума, улучшает функционирование организма во всех отношениях. Удаляет зависимость от Люцифериума как часть процесса лечения, но также устраняет некоторые другие преимущества. Принимается каждые 7 дней.</MSMetasis.description>

  <MSAntinites.label>Антиниты</MSAntinites.label>
  <MSAntinites.description>Дает возможность делать Антинитов. Извлеченная из Люцифериума, эта модифицированная смесь механитов может быть использована для атаки других нежелательных механизмов в теле. Фенол и Дымолист добавляются в эту смесь для создания токсического эффекта, направленного на нежелательные наниты в системе. В результате ощущение, хотя и недолгое, около половины дня, может быть довольно болезненным. Было бы целесообразно принять некоторую форму обезболивания до или сразу после использования инъекции.</MSAntinites.description>


  <!-- Glycerol and Phenol based -->

  <MSRimoxicillin.label>Римоксицилин</MSRimoxicillin.label>
  <MSRimoxicillin.description>Дает возможность производить Римоксициллин. Полусинтетический антибиотик широкого спектра действия, который длится около половины дня.</MSRimoxicillin.description>

  <MSProphylactics.label>Профилактика</MSProphylactics.label>
  <MSProphylactics.description>Предоставляет возможность заниматься профилактикой. Различные устройства помогают избежать беременности и передающихся половым путем инфекций и заболеваний.</MSProphylactics.description>

  <MSAndrogen.label>Андроген</MSAndrogen.label>
  <MSAndrogen.description>Дает возможность сделать андроген. Синтетический андроген используется как мягкий стероидный гормон. Может сделать человека более временным, а также может привести к нежелательному росту волос у женщин как более необычный побочный эффект. Эффекты длятся 3 дня.</MSAndrogen.description>

  <MSRimpeptic.label>Римпептик</MSRimpeptic.label>
  <MSRimpeptic.description>Дает возможность сделать Римпептик. Римпептик - это препарат, предназначенный для приема в ответ на пищевое отравление или кишечных глистов, который помогает успокоить желудок. Это может помочь немного смягчить последствия пищевого отравления, но не остановит процесс, однако для кишечных червей это может помочь уменьшить длительность, связанную с этим заболеванием, также есть потенциал (если незначительный) для этого препарата даже вылечить эту болезнь, если качество лечения достаточно высоко. Принимается ежедневно в ответ на условия.</MSRimpeptic.description>


  <!-- Glycerol based -->

  <MSGlycerol.label>Глицерин</MSGlycerol.label>
  <MSGlycerol.description>Дает возможность производить глицерин. Глицерин является простым полиольным соединением. Это бесцветная вязкая жидкость без запаха, сладкая на вкус и нетоксичная. Это предшественник химической и пищевой добавки.</MSGlycerol.description>

  <MSFireThroat.label>Горлодер</MSFireThroat.label>
  <MSFireThroat.description>Дает возможность сделать Горлодер. Довольно сильная и безболезненная настойка от гриппа. Принимается каждые 3 дня.</MSFireThroat.description>

  <MSInhaler.label>Ингалятор от астмы</MSInhaler.label>
  <MSInhaler.description>Предоставляет возможность делать ингаляторы. Ингалятор, обеспечивающий иммунитет от астмы, также улучшает время восстановления до болезненных состояний. Принимается ежедневно.</MSInhaler.description>

  <MSRimProPlus.label>РимПроПлюс</MSRimProPlus.label>
  <MSRimProPlus.description>Предоставляет возможность сделать РимПроПлюс. Таблетка с высоким содержанием сахара, которая действует в течение дня, уменьшает потребность в отдыхе и предотвращает сонную болезнь.</MSRimProPlus.description>

  <MSAspirin.label>Аспирин</MSAspirin.label>
  <MSAspirin.description>Дает возможность сделать аспирин. Легкое обезболивающее средство, которое можно использовать для предотвращения процесса закупорки артерий. Принимается каждые 2 дня.</MSAspirin.description>

  <MSRimzac.label>Римзак</MSRimzac.label>
  <MSRimzac.description>Дает возможность сделать Римзак. Антидепрессант. Рафинированный из амброзии для устранения вызывающих привыкание побочных эффектов и длится 2 дня.</MSRimzac.description>

  <MSAntitox.label>Антитокс</MSAntitox.label>
  <MSAntitox.description>Дает возможность сделать Антитокс. Антитоксиновые таблетки. Принимается каждые 3 дня.</MSAntitox.description>


  <!-- Phenol based -->

  <MSPhenol.label>Фенол</MSPhenol.label>
  <MSPhenol.description>Предоставляет возможность производить фенол. Фенол является ароматическим органическим соединением, которое является слегка кислым и требует осторожного обращения из-за его склонности вызывать химические ожоги. Используется в качестве химического вещества-прекурсора для формирования других предметов.</MSPhenol.description>

  <MSWipes.label>Антибактериальные салфетки</MSWipes.label>
  <MSWipes.description>Предоставляет возможность делать антибактериальные салфетки. Салфетки можно использовать для общей гигиены и, в частности, для помощи хирургам в их процедурах. Эффекты длятся только полдня.</MSWipes.description>

  <MSContacts.label>Контактные линзы</MSContacts.label>
  <MSContacts.description>Предоставляет возможность изготавливать контактные линзы. Одноразовые контактные линзы из мягкого поликарбоната, способные слегка улучшить зрение на срок до десяти дней.</MSContacts.description>

  <MSRimtarol.label>Римтарол</MSRimtarol.label>
  <MSRimtarol.description>Дает возможность сделать Римтарол. Римтарол - это обезболивающий гель, который может помочь уменьшить уровень боли при нанесении. Он также может обеспечить иммунитет к мышечным паразитам, а в случае заболевания, может помочь сократить время, затрачиваемое на лечение. Применяется каждые 3 дня.</MSRimtarol.description>

  <MSRimedicrem.label>Римедикрем</MSRimedicrem.label>
  <MSRimedicrem.description>Дает возможность сделать Римедикрем. Римедикрем - это сильный стерилизующий агент с антибактериальными свойствами, который можно наносить каждые 2 дня. Он обеспечивает иммунитет от заражения ран и помогает с уже зараженными ранами.</MSRimedicrem.description>

  <MSRimBurnEaze.label>РимБернЭйз</MSRimBurnEaze.label>
  <MSRimBurnEaze.description>Предоставляет возможность сделать РимБернЭйз. РимБернЭйз - это антибактериальный крем для кожи, который помогает при ожогах. Он способен лечить постоянные шрамы от ожогов. Целебные эффекты длятся 3 дня.</MSRimBurnEaze.description>


  <!-- Lithium based Drugs -->

  <MSLithiumSalts.label>Литиевая соль</MSLithiumSalts.label>
  <MSLithiumSalts.description>Предоставляет возможность производить соли лития. Белая порошкообразная соль, известная также как карбонат лития, которая является неорганическим соединением. Химический прекурсор.</MSLithiumSalts.description>

  <MSClarity.label>Ясность</MSClarity.label>
  <MSClarity.description>Дает возможность сделать Ясность. Ясность является антипсихотическим и ноотропным препаратом. Принимать каждые 5 дней.</MSClarity.description>

  <MSPlacebo.label>Плацебо</MSPlacebo.label>
  <MSPlacebo.description>Предоставляет возможность сделать плацебо. Плацебо - это лекарство, используемое для снятия людей с химических препаратов, поскольку они будут пытаться использовать этот препарат вместо других эффективных лекарств. Обладает мягким седативным эффектом, который длится около суток и может создать умственную зависимость от использования.</MSPlacebo.description>

  <MSTravelPill.label>Таблетки путешественника</MSTravelPill.label>
  <MSTravelPill.description>Предоставляет возможность делать таблетки для путешествий. Таблетка для путешествий, обладающая мягким действием для улучшения физических способностей, немного подавляет чувство голода, заставляет вас чувствовать себя менее неловко, но заставляет вас немного быстрее уставать. Эффект длится 5 дней.</MSTravelPill.description>


  <!-- Opium based drugs -->

  <MSOpiumPoppy.label>Опийный мак</MSOpiumPoppy.label>
  <MSOpiumPoppy.description>Предоставляет возможность выращивать опиумный мак. Вид цветкового растения семейства Papaveraceae. Это вид растения, из которого получают опиум и маковые семена</MSOpiumPoppy.description>

  <MSOpium.label>Опиум</MSOpium.label>
  <MSOpium.description>Предоставляет возможность извлекать и готовить сырой опий. Молочко, получаемое из стручков опийного мака, содержит класс встречающихся в природе алкалоидов, известных как опиаты.</MSOpium.description>

  <MSRimCodamol.label>РимКодамол</MSRimCodamol.label>
  <MSRimCodamol.description>Дает возможность сделать РимКодамол. Легкое опиатное обезболивающее, которое длится около суток. Может вызывать привыкание (в основном, если принимать слишком много за короткий промежуток времени).</MSRimCodamol.description>

  <MSMorphine.label>Морфин</MSMorphine.label>
  <MSMorphine.description>Дает возможность сделать морфий. Сильный болеутоляющий опиат, который длится около половины дня. Может вызывать привыкание.</MSMorphine.description>


  <!-- Vinca based -->

  <MSPerrywinkle.label>Барвинок</MSPerrywinkle.label>
  <MSPerrywinkle.description>Дает возможность выращивать Барвинок. Растение, содержащее алкалоиды, полезные для синтеза химиотерапевтических препаратов.</MSPerrywinkle.description>

  <MSVinca.label>Барвинок алкалоиды</MSVinca.label>
  <MSVinca.description>Предоставляет способность синтезировать алкалоиды барвинка. Химический прекурсор, используемый в химиотерапевтических препаратах.</MSVinca.description>

  <MSVinacol.label>Винакол</MSVinacol.label>
  <MSVinacol.description>Дает возможность делать Винакол. Препарат, используемый в химиотерапии.</MSVinacol.description>


</LanguageData>
