<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>

  <!-- Projects -->

  <MSMedicineUltra.label>Ультратех Медицина</MSMedicineUltra.label>
  <MSMedicineUltra.description>Дает возможность делать ультратех медицины. Набор современных высокотехнологичных медицинских принадлежностей, вероятно, изготовленных в далеком мире блеска. Он содержит современные полиморфные препараты, нанитные диагностические и лечебные ассистенты, мини-имиджер и различные многофункциональные инструменты.</MSMedicineUltra.description>

  <MSHealerMechSerum.label>Сыворотка исцеления</MSHealerMechSerum.label>
  <MSHealerMechSerum.description>Дает возможность сделать сыворотку исцеления. Одноразовая супердоза механизмов, настроенных для лечения заболеваний. Механиты будут нацеливаться и лечить единственное худшее состояние здоровья, влияющее на кого-либо в любой момент времени. Работает даже на условиях здоровья, которые иначе были бы неизлечимы. Механиты могут даже трансмутировать себя в органическое вещество, формируя новые конечности или органы по мере необходимости.</MSHealerMechSerum.description>

  <MSRessurectMechSerum.label>Сыворотка воскрешения</MSRessurectMechSerum.label>
  <MSRessurectMechSerum.description>Дает возможность сделать сыворотку воскрешения. Супердоза однократного использования механизмов, настроенных на воскрешение мертвых. Введенные в трупы, механиты восстанавливают поврежденные ткани и возвращают организм к жизни. К сожалению, воскресшие иногда возвращаются с повреждением мозга, слепотой или прогрессирующим психозом. Результаты лучше, когда механизмы вводятся в более свежее тело. Если тело сохранено, оно может быть воскрешено даже после смерти.</MSRessurectMechSerum.description>

  <MSNeuroMechSerum.label>Сыворотка нейротренера</MSNeuroMechSerum.label>
  <MSNeuroMechSerum.description>Дает возможность сделать сыворотка нейротренера. Супер-доза однократного использования механитов, настроенных на тренировку определенного навыка. Доза вводится через глазную орбиту. После попадания в мозг, механиты быстро улучшают навыки субъекта в определенной области, превращаясь в нервную ткань по мере необходимости.</MSNeuroMechSerum.description>


</LanguageData>
