<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>

  <GR_WeirdMilk.label>странное молоко</GR_WeirdMilk.label>
  <GR_WeirdMilk.description>Это странное молоко имеет кислый, химический вкус.</GR_WeirdMilk.description>

  <GR_MuffalopeMilk.label>молоко муффалопы</GR_MuffalopeMilk.label>
  <GR_MuffalopeMilk.description>Это желтое густое молоко определенно не съедобно. Оно очень нестабильно, поэтому его можно использовать как самодельное взрывное устройство, если у вас есть соответствующие знания.</GR_MuffalopeMilk.description>

  <GR_MechaMilk.label>молоко механоида</GR_MechaMilk.label>
  <GR_MechaMilk.description>Это металлическое ртутное вещество не является съедобным. Оно может быть переработано, чтобы получить нейтроамин, химическое топливо и немного серебра.</GR_MechaMilk.description>

  <GR_BearffaloMilk.label>молоко медвеффало</GR_BearffaloMilk.label>
  <GR_BearffaloMilk.description>Молоко из медвеффало. Довольно жирное и очень питательное.</GR_BearffaloMilk.description>

  <GR_ThrumffaloMilk.label>молоко трумффало</GR_ThrumffaloMilk.label>
  <GR_ThrumffaloMilk.description>Молоко от трумффало. Очень питательное. Также с высоким содержанием холестерина, но в Rim никто вас не осудит за это.</GR_ThrumffaloMilk.description>

  <GR_MuffalochickenMilk.label>молоко муффалокуры</GR_MuffalochickenMilk.label>
  <GR_MuffalochickenMilk.description>Кажется, что в этом комковатом молоке есть концентрированные белковые кусочки, которые напоминают куриные наггетсы. Отвратительно, но колонистам, похоже, это нравится.</GR_MuffalochickenMilk.description>

  <GR_ChickenffaloMilk.label>молоко куроффало</GR_ChickenffaloMilk.label>
  <GR_ChickenffaloMilk.description>Молоко из куроффало. Похоже на разбавленное молоко. Вероятно, не намного лучше, чем вода.</GR_ChickenffaloMilk.description>

  <GR_MuffalobearMilk.label>молоко муффаломедведя</GR_MuffalobearMilk.label>
  <GR_MuffalobearMilk.description>Вкусное молоко с жареными нотками. Очень приятная еда, но не очень питательная.</GR_MuffalobearMilk.description>

  <GR_WolffaloMilk.label>молоко волкоффало</GR_WolffaloMilk.label>
  <GR_WolffaloMilk.description>Это молоко, кажется, наполнено прядями серой шерсти. Отвратительно, и довольно трудно пить...</GR_WolffaloMilk.description>

  <GR_RatMilk.label>молоко крысоффало</GR_RatMilk.label>
  <GR_RatMilk.description>Это молоко имеет богатое, густое качество. Однако его происхождение может быть немного сомнительным... Если вы не доверяете мафиозным парням по имени Тони.</GR_RatMilk.description>


</LanguageData>