<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>

  <!-- Simple prosthetic penises -->

  <PegDick.label>член-колышек</PegDick.label>
  <PegDick.description>Деревянный дилдо спроэктированный заменить потерянный пенис. !ОСТОРОЖНО ЗАНОЗЫ!</PegDick.description>

  <HydraulicPenis.label>hydraulic penis</HydraulicPenis.label>
  <HydraulicPenis.description>A prosthetic penis. Cold metal phallus. Has built in fluid delivery system.</HydraulicPenis.description>


  <!-- Simple prosthetic vaginas -->

  <HydraulicVagina.label>гидравлическая вагина</HydraulicVagina.label>
  <HydraulicVagina.description>Низкотехнологичное протезное влагалище. Ее холодные металлические захваты неудобны, но имеют большую мощность всасывания.</HydraulicVagina.description>


  <!-- Simple prosthetic breasts -->

  <HydraulicBreasts.label>гидравлическая грудь</HydraulicBreasts.label>
  <HydraulicBreasts.description>Низкотехнологичные протезные груди. Конический металл с повышенным насосным действием, распылите на друзей.</HydraulicBreasts.description>


  <!-- Simple prosthetic anuses -->

  <HydraulicAnus.label>гидравлический анус</HydraulicAnus.label>
  <HydraulicAnus.description>Низкотехнологичный протезный анус. Его холодные металлические захваты неудобны, но имеют большую мощность всасывания.</HydraulicAnus.description>


  <!-- Bionic penises -->

  <BionicPenis.label>бионический пенис</BionicPenis.label>
  <BionicPenis.description>
		Высокотехнологичный протезный пенис. Особенности включают:
		- НЕВЕРОЯТНО ОГРОМНЫЙ, этот протез больше, чем любой известный натуральный пенис, и является самым большим протезом полового члена, допустимым в соответствии с федеральным законом.
		- Более 50 различных режимов вибрации, включая 10 сильнейших стимулирующих сигналов, известных науке
		- Современный нейронный интерфейс активирует нейронные окончания, о которых вы даже не догадывались, что вы даже не представляли себе, что вы можете это чувствовать.
	</BionicPenis.description>


  <!-- Bionic vaginas -->

  <BionicVagina.label>бионическая вагина</BionicVagina.label>
  <BionicVagina.description>
		Высокотехнологичное протезное влагалище. Особенности включают:
		- Внутренняя сторона, облицованная 150 миллионами микро-точками G
		- Изменяет размер чтобы подойти любому пенису
		- Автоматическая смазка с борофритным псевдофлюидом, гладкая, но не вязкая (включает в себя легкую вязкость в случае, если вы ею покрыты)
		- Технология SenseID идентифицирует человека, которого вы трахаете, автоматически добавляет его на Facebook и связывается с его матерью, представляя вас его новой девушкой)
	</BionicVagina.description>


  <!-- Bionic breasts -->

  <BionicBreasts.label>бионическая грудь</BionicBreasts.label>
  <BionicBreasts.description>
		Высокотехнологичные протезные груди. Особенности включают:
		- Изменяет размер до любого желаемого.
	</BionicBreasts.description>


  <!-- Bionic anuses -->

  <BionicAnus.label>бионический анус</BionicAnus.label>
  <BionicAnus.description>
		Высокотехнологичный протезный анус. Особенности включают:
		- Изменяет размер чтобы подойти любому пенису
		- Автоматическая смазка с борофритным псевдофлюидом, гладкая, но не вязкая (включает в себя легкую вязкость в случае, если вы ею покрыты)
	</BionicAnus.description>


  <!-- Archotech -->

  <ArchotechPenis.label>archotech penis</ArchotechPenis.label>
  <ArchotechPenis.description>An artificial penis build by an archotech. It's stimulating capabilities are unmatched in every kind of sexual situation. Not only is it able to change color, texture, lenght and shape to provide the perfect stimulation for every kind of orifice, it's also stronger than plasteel and self-repairing. It attaches seamlessly to the body and directly connects to the nervous system to greatly enhance the owner's stamina and virility to keep the pleasure going for as long as possible. AI-controlled vibrations combined with custom pheromones make sure to make every sexact into an unforgettable experience. Its internal workings are a mystery to all human minds.</ArchotechPenis.description>


  <!-- Archotech vaginas -->

  <ArchotechVagina.label>archotech vagina</ArchotechVagina.label>
  <ArchotechVagina.description>An artificial vagina build by an archotech. It looks exactly like its fleshy original, but its properties make it the perfect replacement for its weaker, organic counterpart. Advanced lubrication, flexibility in addition to its self-repairing mechanisms enables it to endure any type of inserted object with ease and allows any kind of offspring to pass through without complications. It seamlessly attaches to the hosting body and maintains immunity of most known STDs. Exceptional sensitivity, warmth regulation as well as pheromones will satisfy any kind of partner. Its internal workings are a mystery to all human minds.</ArchotechVagina.description>


  <!-- Archotech breasts -->

  <ArchotechBreasts.label>archotech breasts</ArchotechBreasts.label>
  <ArchotechBreasts.description>A pair of artificial breasts build by an archotech. They can change shape into any desired appearance, at any time and wont interfere in the wearers activities. Their surface is smoother than any natural skin, while beeing harder to damage than plasteel and beeing able to heal themselves. Its internal workings are a mystery to all human minds.</ArchotechBreasts.description>


  <!-- Archotech anus -->

  <ArchotechAnus.label>archotech anus</ArchotechAnus.label>
  <ArchotechAnus.description>An artificial anus build by an archotech. It's indistinguishable from a normal anus. Unmatched strength and self-repairing properties make it almost impossible to destroy. Its internal workings are a mystery to all human minds.</ArchotechAnus.description>


</LanguageData>