<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>

  <GR_AlphaBearIncubator.label>инкубатор образцового медведя</GR_AlphaBearIncubator.label>
  <GR_AlphaBearIncubator.description>Этот инкубатор должен поддерживаться при температуре от 0 до 50 градусов Цельсия, пока генетически модифицированный организм не будет готов к выводу. Эмбрион превратится в образцового медведя гризли</GR_AlphaBearIncubator.description>

  <GR_AlphaBoarIncubator.label>инкубатор образцового кабана</GR_AlphaBoarIncubator.label>
  <GR_AlphaBoarIncubator.description>Этот инкубатор должен поддерживаться при температуре от 0 до 50 градусов Цельсия, пока генетически модифицированный организм не будет готов к выводу. Эмбрион превратится в образцового кабана</GR_AlphaBoarIncubator.description>

  <GR_AlphaBoomalopeIncubator.label>инкубатор образцовой бумалопы</GR_AlphaBoomalopeIncubator.label>
  <GR_AlphaBoomalopeIncubator.description>Этот инкубатор должен поддерживаться при температуре от 0 до 50 градусов Цельсия, пока генетически модифицированный организм не будет готов к выводу. Эмбрион превратится в образцовую бумалопу</GR_AlphaBoomalopeIncubator.description>

  <GR_AlphaChickenIncubator.label>инкубатор образцовой курицы</GR_AlphaChickenIncubator.label>
  <GR_AlphaChickenIncubator.description>Этот инкубатор должен поддерживаться при температуре от 0 до 50 градусов Цельсия, пока генетически модифицированный организм не будет готов к выводу. Эмбрион превратится в образцовую курицу</GR_AlphaChickenIncubator.description>

  <GR_AlphaEmuIncubator.label>инкубатор образцового эму</GR_AlphaEmuIncubator.label>
  <GR_AlphaEmuIncubator.description>Этот инкубатор должен поддерживаться при температуре от 0 до 50 градусов Цельсия, пока генетически модифицированный организм не будет готов к выводу. Эмбрион превратится в образцового эму</GR_AlphaEmuIncubator.description>

  <GR_AlphaMuffaloIncubator.label>инкубатор образцового муффало</GR_AlphaMuffaloIncubator.label>
  <GR_AlphaMuffaloIncubator.description>Этот инкубатор должен поддерживаться при температуре от 0 до 50 градусов Цельсия, пока генетически модифицированный организм не будет готов к выводу. Эмбрион превратится в образцового муффало</GR_AlphaMuffaloIncubator.description>

  <GR_AlphaOstrichIncubator.label>инкубатор образцового страуса</GR_AlphaOstrichIncubator.label>
  <GR_AlphaOstrichIncubator.description>Этот инкубатор должен поддерживаться при температуре от 0 до 50 градусов Цельсия, пока генетически модифицированный организм не будет готов к выводу. Эмбрион превратится в образцового страуса</GR_AlphaOstrichIncubator.description>

  <GR_AlphaRhinoIncubator.label>инкубатор образцового носорога</GR_AlphaRhinoIncubator.label>
  <GR_AlphaRhinoIncubator.description>Этот инкубатор должен поддерживаться при температуре от 0 до 50 градусов Цельсия, пока генетически модифицированный организм не будет готов к выводу. Эмбрион превратится в образцового носорога</GR_AlphaRhinoIncubator.description>

  <GR_AlphaWolfIncubator.label>инкубатор образцового волка</GR_AlphaWolfIncubator.label>
  <GR_AlphaWolfIncubator.description>Этот инкубатор должен поддерживаться при температуре от 0 до 50 градусов Цельсия, пока генетически модифицированный организм не будет готов к выводу. Эмбрион превратится в образцового лесного волка</GR_AlphaWolfIncubator.description>

  <GR_AlphaHareIncubator.label>инкубатор образцового зайца</GR_AlphaHareIncubator.label>
  <GR_AlphaHareIncubator.description>Этот инкубатор должен поддерживаться при температуре от 0 до 50 градусов Цельсия, пока генетически модифицированный организм не будет готов к выводу. Эмбрион превратится в образцового зайца</GR_AlphaHareIncubator.description>

  <GR_AlphaIguanaIncubator.label>инкубатор образцовой игуаны</GR_AlphaIguanaIncubator.label>
  <GR_AlphaIguanaIncubator.description>Этот инкубатор должен поддерживаться при температуре от 0 до 50 градусов Цельсия, пока генетически модифицированный организм не будет готов к выводу. Эмбрион превратится в образцовую игуану</GR_AlphaIguanaIncubator.description>

  <GR_AlphaPigIncubator.label>инкубатор образцовой свиньи</GR_AlphaPigIncubator.label>
  <GR_AlphaPigIncubator.description>Этот инкубатор должен поддерживаться при температуре от 0 до 50 градусов Цельсия, пока генетически модифицированный организм не будет готов к выводу. Эмбрион превратится в образцовую свинью</GR_AlphaPigIncubator.description>

  <GR_AlphaRatIncubator.label>инкубатор образцовой крысы</GR_AlphaRatIncubator.label>
  <GR_AlphaRatIncubator.description>Этот инкубатор должен поддерживаться при температуре от 0 до 50 градусов Цельсия, пока генетически модифицированный организм не будет готов к выводу. Эмбрион превратится в образцовую крысу</GR_AlphaRatIncubator.description>

  <GR_AlphaTortoiseIncubator.label>инкубатор образцовой черепахи</GR_AlphaTortoiseIncubator.label>
  <GR_AlphaTortoiseIncubator.description>Этот инкубатор должен поддерживаться при температуре от 0 до 50 градусов Цельсия, пока генетически модифицированный организм не будет готов к выводу. Эмбрион превратится в образцовую черепаху</GR_AlphaTortoiseIncubator.description>


</LanguageData>
