<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>

  <GR_Owlbearfeathers.label>перья совомедведя</GR_Owlbearfeathers.label>
  <GR_Owlbearfeathers.description>Перья медвекуры могут быть собраны и переработаны в мелкий порошок, который вызывает легкое эйфорическое ощущение при сжигании и вдыхании.</GR_Owlbearfeathers.description>

  <GR_BearwolfFangs.label>клыки медвеволка</GR_BearwolfFangs.label>
  <GR_BearwolfFangs.description>Заточенные клыки медвеволка. Эти зубы по сути бесполезны, но некоторые примитивные племена в Rimworlds, как правило, используют зубы животных в качестве валюты, поскольку они долговечны. Кто-то может заплатить за это.</GR_BearwolfFangs.description>

  <GR_RabbitcatFangs.label>клыки зайцекота</GR_RabbitcatFangs.label>
  <GR_RabbitcatFangs.description>Заточенные клыки зайцекота. Эти зубы по сути бесполезны, но некоторые примитивные племена в Rimworlds, как правило, используют зубы животных в качестве валюты, поскольку они долговечны. Кто-то может заплатить за это.</GR_RabbitcatFangs.description>

  <GR_WolfchickenFeathers.label>перья волкокуры</GR_WolfchickenFeathers.label>
  <GR_WolfchickenFeathers.description>Перья волкокуры красочны и красивы. Совершенно бесполезны, но кто-то может заплатить за них как за декоративный объект.</GR_WolfchickenFeathers.description>

  <GR_WolfbearPaws.label>лапы волкомедведя</GR_WolfbearPaws.label>
  <GR_WolfbearPaws.description>Огромные, отрубленные лапы волкомедведя. Такие трофеи обычно рассматриваются первобытными народами как знак удачи. Кто-то может заплатить за это.</GR_WolfbearPaws.description>

  <GR_VerySmallTeeth.label>очень маленькие зубы</GR_VerySmallTeeth.label>
  <GR_VerySmallTeeth.description>Эти крошечные зубы очень долговечны. Некоторые племена в Rimworlds обычно используют зубы животных в качестве валюты, поэтому они могут быть немного ценными.</GR_VerySmallTeeth.description>

  <GR_AlphaBoarTusks.label>клыки образцового кабана</GR_AlphaBoarTusks.label>
  <GR_AlphaBoarTusks.description>Эти клыки кабана являются твердыми и, вероятно, могут быть вырезаны в скульптуру кем-то, кто склонен к исскуству.</GR_AlphaBoarTusks.description>

  <GR_SquirralopeHorn.label>рог белколопы</GR_SquirralopeHorn.label>
  <GR_SquirralopeHorn.description>Этот рог, вероятно, может быть использован в качестве самодельного оружия ближнего боя. Возможно, его тоже можно продать за крошечную прибыль.</GR_SquirralopeHorn.description>
  <GR_SquirralopeHorn.tools.0.label>точечный</GR_SquirralopeHorn.tools.0.label>
  <GR_SquirralopeHorn.tools.1.label>базовый</GR_SquirralopeHorn.tools.1.label>

  <GR_HugeRhinoHorn.label>большой рог носорога</GR_HugeRhinoHorn.label>
  <GR_HugeRhinoHorn.description>Этот огромный рог носорога не имеет внутренней ценности или полезности, но его часто используют в неэффективных альтернативных методах лечения. Ну что ж, это Rimworld, это лучше, чем продавать рабов (или нет. те, кто мог судить - не выжил зимой).</GR_HugeRhinoHorn.description>

  <GR_SpidersnakeSkin.label>выползок паукозмея</GR_SpidersnakeSkin.label>
  <GR_SpidersnakeSkin.description>Этот выползок можно размолоть и обработать в лаборатории, чтобы извлечь небольшие количества нейтроамина.</GR_SpidersnakeSkin.description>

  <GR_HugeBearPelt.label>огромная шкура медведя</GR_HugeBearPelt.label>
  <GR_HugeBearPelt.description>Эта огромная шкура медведя, вероятно, ценна в качестве товара для торговли. Или же может быть использована как огромный ковер.</GR_HugeBearPelt.description>

  <GR_HugeBearCatPelt.label>шкура медвекота</GR_HugeBearCatPelt.label>
  <GR_HugeBearCatPelt.description>Эта шкура медвекота, вероятно, ценна в качестве товара для торговли. Или же может быть использована как большой ковер.</GR_HugeBearCatPelt.description>

  <GR_WolfPelt.label>шкура волка</GR_WolfPelt.label>
  <GR_WolfPelt.description>Этот шкура волка может использоваться как товар. Или может быть переработана в декоративный волчий коврик.</GR_WolfPelt.description>

  <GR_MuffaloPelt.label>шкура муффало</GR_MuffaloPelt.label>
  <GR_MuffaloPelt.description>Здорово! Теперь вы можете создать свои собственные Игры Тронов / косплей Rimworld! Или может быть переработана в удобный коврик.</GR_MuffaloPelt.description>

  <GR_EmuFatOintment.label>жировая мазь эму</GR_EmuFatOintment.label>
  <GR_EmuFatOintment.description>Этот комок жира эму можно использовать в качестве лекарственной мази.</GR_EmuFatOintment.description>

  <GR_ChocolateEgg.label>шоколадное яйцо</GR_ChocolateEgg.label>
  <GR_ChocolateEgg.description>Яйцо из качественного шоколада. Очень вкусно!</GR_ChocolateEgg.description>

  <GR_BaconStrips.label>вяленый бекон</GR_BaconStrips.label>
  <GR_BaconStrips.description>Консервированные соленые полоски сушеного бекона. Может храниться месяцами без охлаждения.</GR_BaconStrips.description>

  <GR_JamonSerrano.label>хамон серрано</GR_JamonSerrano.label>
  <GR_JamonSerrano.description>Эта сыровяленая ветчина считается деликатесом. Обычно подается тонкими ломтиками, иногда нарезанными кубиками. Может быть сохранено в течение длительного времени без охлаждения.</GR_JamonSerrano.description>

  <GR_TortoiseShell.label>укрепленный панцирь черепахи</GR_TortoiseShell.label>
  <GR_TortoiseShell.description>Очень редкий, твердый материал, полученный из раковин забитых гигантских черепах. Непрактично для массового использования, если вы не можете получить тонну черепах.</GR_TortoiseShell.description>
  <GR_TortoiseShell.stuffProps.stuffAdjective>укрепленный панцирь черепахи</GR_TortoiseShell.stuffProps.stuffAdjective>

  <GR_Castoreum.label>касториум медвеволка</GR_Castoreum.label>
  <GR_Castoreum.description>Кастореум - желтоватый экссудат из касторовых мешков бобров. Исторически он используется в качестве пищевой добавки и натурального ароматизатора, часто в качестве замены ванильного аромата.</GR_Castoreum.description>


</LanguageData>
