<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>

  <!-- Mechanoid - Bear -->

  <GR_Mechabear.label>мехмедведь</GR_Mechabear.label>
  <GR_Mechabear.description>Этот кибернетический зверь мутировал далеко за пределы своей первоначальной формы. Тяжело бронированный, чтобы противостоять сильному огню, и вооруженный ужасающей плазменной пушкой. Как и все механоидные гибриды, ему не нужно есть, он не может размножаться и не стареет. Нужно лишь немного отдохнуть, чтобы перезарядить свои органические компоненты.\n\nПолезные способности: пока укротитель находится рядом, чтобы направлять его, мехмедведь является эффективной платформой оружия, сродни ракетной башне. Как и все гибриды механоидов, он производит промышленные компоненты каждые пару дней.</GR_Mechabear.description>
  <GR_Mechabear.tools.0.label>голова</GR_Mechabear.tools.0.label>
  <!-- No Leather: Butcher Products -->
  <GR_Mechabear_Meat.label>мясо мехмедведя</GR_Mechabear_Meat.label>
  <GR_Mechabear_Meat.description>мясо мехмедведя</GR_Mechabear_Meat.description>
  <GR_Mechabear_Corpse.label>труп мехмедведя</GR_Mechabear_Corpse.label>
  <GR_Mechabear_Corpse.description>труп мехмедведя</GR_Mechabear_Corpse.description>


  <!-- Mechanoid - Boomalope -->

  <GR_Mechalope.label>мехалопа</GR_Mechalope.label>
  <GR_Mechalope.description>Этот кибернетический бумалоп был снабжен четырьмя механизированными резервуарами с химическим топливом. Существо может использовать эти резервуары для производства струи горящего топлива, похожего на огнемет, не невероятно вредного, но идеального для запуска огромных пожаров. Как и все механоидные гибриды, ему не нужно есть, он не может размножаться и не стареет. Нужно лишь немного отдохнуть, чтобы перезарядить свои органические компоненты.\n\nПолезные способности: пока укротитель находится рядом, чтобы управлять им, мехалопа является эффективной платформой оружия, похожей на огнемет. Как и все механоидные гибриды, он производит промышленные компоненты каждые пару дней, и химическое топливо - как любой другой бумалоп.</GR_Mechalope.description>
  <GR_Mechalope.tools.0.label>голова</GR_Mechalope.tools.0.label>
  <!-- No Leather: Butcher Products -->
  <GR_Mechalope_Meat.label>мясо мехалопы</GR_Mechalope_Meat.label>
  <GR_Mechalope_Meat.description>мясо мехалопы</GR_Mechalope_Meat.description>
  <GR_Mechalope_Corpse.label>труп мехалопы</GR_Mechalope_Corpse.label>
  <GR_Mechalope_Corpse.description>труп мехалопы</GR_Mechalope_Corpse.description>


  <!-- Mechanoid - Chicken -->

  <GR_Mechachicken.label>мехацып</GR_Mechachicken.label>
  <GR_Mechachicken.description>Этот кибернетический организм отлично разбирается в разведке и проникновении благодаря своим небольшим размерам и скорости. Он вооружен небольшим снайперским ружьем. Как и все механоидные гибриды, ему не нужно есть, он не может размножаться и не стареет. Нужно лишь немного отдохнуть, чтобы перезарядить свои органические компоненты.\n\nПолезные способности: Пока укротитель находится рядом, чтобы направлять его, мехацып может поражать цели очень далеко. Как и все механоидные гибриды, он производит промышленные компоненты каждые пару дней и яйца. Я не уверен, что ел бы эти яйца, хотя...</GR_Mechachicken.description>
  <GR_Mechachicken.tools.0.label>голова</GR_Mechachicken.tools.0.label>
  <GR_Mechachicken.verbs.0.label>снайперская флешетка</GR_Mechachicken.verbs.0.label>
  <!-- No Leather: Butcher Products -->
  <GR_Mechachicken_Meat.label>мясо мехацыпа</GR_Mechachicken_Meat.label>
  <GR_Mechachicken_Meat.description>мясо мехацыпа</GR_Mechachicken_Meat.description>
  <GR_Mechachicken_Corpse.label>труп мехацыпа</GR_Mechachicken_Corpse.label>
  <GR_Mechachicken_Corpse.description>труп мехацыпа</GR_Mechachicken_Corpse.description>


  <!-- Mechanoid - Insectoid -->

  <GR_Mechaspider.label>мехапаук</GR_Mechaspider.label>
  <GR_Mechaspider.description>Этот кибернетический организм имеет черты как от насекомых, так и от механоидов. Мехапаук вооружен мощным сдвоенным лазерным пулеметом, идеально подходящим для уничтожения врагов под дождем лазерного огня. Как и все механоидные гибриды, ему не нужно есть, он не может размножаться и не стареет. Нужно лишь немного отдохнуть, чтобы перезарядить органические компоненты.\n\nПолезные способности: пока укротитель находится рядом, чтобы направлять его, мехапаук может пролить смерть на врагов. Как и все гибриды механоидов, он производит промышленные компоненты каждые пару дней.</GR_Mechaspider.description>
  <GR_Mechaspider.tools.0.label>голова</GR_Mechaspider.tools.0.label>
  <!-- No Leather: Butcher Products -->
  <GR_Mechaspider_Meat.label>мясо мехапаука</GR_Mechaspider_Meat.label>
  <GR_Mechaspider_Meat.description>мясо мехапаука</GR_Mechaspider_Meat.description>
  <GR_Mechaspider_Corpse.label>труп мехапаука</GR_Mechaspider_Corpse.label>
  <GR_Mechaspider_Corpse.description>труп мехапаука</GR_Mechaspider_Corpse.description>


  <!-- Mechanoid - Muffalo -->

  <GR_Mechamuffalo.label>мехамуффало</GR_Mechamuffalo.label>
  <GR_Mechamuffalo.description>Этот гигантский кибернетический организм был усилен адаптивной сеткой из пластали, что позволяет ему нести невероятное количество вещей. Мехамуффало - идеальное вьючное животное, но оно совершенно бесполезно в атакующей роли. Однако в обороне он вооружен дымовой пушкой, которую он может использовать для покрытия поля битвы густым облаком пыли. Как и все механоидные гибриды, ему не нужно есть, он не может размножаться и не стареет. Нужно лишь немного отдохнуть, чтобы перезарядить органические компоненты. (из-за ограничений игры, Мехамуффало потребляет около 0,01 пищи, что достаточно, чтобы избежать путаницы с караваном)\n\nПолезные способности: Пока укротитель находится рядом, чтобы направлять его, мехамуффало может использовать свою дымовую пушку, чтобы взломать вражеский прицел. Как и все гибриды механоидов, он производит промышленные компоненты каждые пару дней. А также производит странную металлическую шерсть и металлическое молоко.</GR_Mechamuffalo.description>
  <GR_Mechamuffalo.tools.0.label>голова</GR_Mechamuffalo.tools.0.label>
  <!-- No Leather: Butcher Products -->
  <GR_Mechamuffalo_Meat.label>мясо мехамуффало</GR_Mechamuffalo_Meat.label>
  <GR_Mechamuffalo_Meat.description>мясо мехамуффало</GR_Mechamuffalo_Meat.description>
  <GR_Mechamuffalo_Corpse.label>труп мехамуффало</GR_Mechamuffalo_Corpse.label>
  <GR_Mechamuffalo_Corpse.description>труп мехамуффало</GR_Mechamuffalo_Corpse.description>


  <!-- Mechanoid - Rodent -->

  <GR_Mecharat.label>мехакрыс</GR_Mecharat.label>
  <GR_Mecharat.description>Этот крошечный кибернетический организм можно массово производить как своего рода зерг-раш. Он очень быстрый и вооружен электрошокером, поэтому орды механических крыс могут быть отправлены на передовую, чтобы держать врагов в оглушении и контроле. Как и все механоидные гибриды, ему не нужно есть, он не может размножаться и не стареет. Нужно лишь немного отдохнуть, чтобы перезарядить органические компоненты.\n\nПолезные способности: Пока укротитель находится рядом, чтобы направлять, можно направить на противника механических крыс, чтобы оглушить его. Как и все гибриды механоидов, он производит промышленные компоненты каждые пару дней.</GR_Mecharat.description>
  <GR_Mecharat.tools.0.label>голова</GR_Mecharat.tools.0.label>
  <!-- No Leather: Butcher Products -->
  <GR_Mecharat_Meat.label>мясо мехакрысы</GR_Mecharat_Meat.label>
  <GR_Mecharat_Meat.description>мясо мехакрысы</GR_Mecharat_Meat.description>
  <GR_Mecharat_Corpse.label>труп мехакрысы</GR_Mecharat_Corpse.label>
  <GR_Mecharat_Corpse.description>труп мехакрысы</GR_Mecharat_Corpse.description>


  <!-- Mechanoid - Reptile -->

  <GR_Mechaturtle.label>мехачерепаха</GR_Mechaturtle.label>
  <GR_Mechaturtle.description>Этот кибернетический зверь в большой степени защищен биомеханической оболочкой с пласталевым покрытием. Он вооружен пушкой с ядом. Как и все механоидные гибриды, ему не нужно есть, он не может размножаться и не стареет. Нужно лишь немного отдохнуть, чтобы перезарядить органические компоненты.\n\nПолезные способности: пока укротитель находится рядом, чтобы направлять его, мехачерепаха может метать во врага ядовитые снаряды. Как и все гибриды механоидов, он производит промышленные компоненты каждые пару дней. И, конечно, довольно медленно.</GR_Mechaturtle.description>
  <GR_Mechaturtle.tools.0.label>голова</GR_Mechaturtle.tools.0.label>
  <!-- No Leather: Butcher Products -->
  <GR_Mechaturtle_Meat.label>мясо мехачерепахи</GR_Mechaturtle_Meat.label>
  <GR_Mechaturtle_Meat.description>мясо мехачерепахи</GR_Mechaturtle_Meat.description>
  <GR_Mechaturtle_Corpse.label>труп мехачерепахи</GR_Mechaturtle_Corpse.label>
  <GR_Mechaturtle_Corpse.description>труп мехачерепахи</GR_Mechaturtle_Corpse.description>


  <!-- Mechanoid - Wolf -->

  <GR_Mechawolf.label>мехаволк</GR_Mechawolf.label>
  <GR_Mechawolf.description>Этот кибернетический зверь был дополнен мощной синтетической структурой, способной генерировать волны криогенной жидкости. Как и все механоидные гибриды, ему не нужно есть, он не может размножаться и не стареет. Нужно лишь немного отдохнуть, чтобы перезарядить органические компоненты.\n\nПолезные способности: Пока укротитель находится рядом, чтобы направлять его, мехаволк может запускать крио снаряды, которые замораживают землю (и врагов!) при контакте. Как и все гибриды механоидов, он производит промышленные компоненты каждые пару дней.</GR_Mechawolf.description>
  <GR_Mechawolf.tools.0.label>голова</GR_Mechawolf.tools.0.label>
  <!-- No Leather: Butcher Products -->
  <GR_Mechawolf_Meat.label>мясо мехаволка</GR_Mechawolf_Meat.label>
  <GR_Mechawolf_Meat.description>мясо мехаволка</GR_Mechawolf_Meat.description>
  <GR_Mechawolf_Corpse.label>труп мехаволка</GR_Mechawolf_Corpse.label>
  <GR_Mechawolf_Corpse.description>труп мехаволка</GR_Mechawolf_Corpse.description>


  <!-- Mechanoid - Thrumbo -->

  <GR_Mechathrumbo.label>мехатрумбо</GR_Mechathrumbo.label>
  <GR_Mechathrumbo.description>Этот гигантский кибернетический бегемот - вот почему вам не нужны танки в Rim. Его огромный пласталевый панцирь скрывает миниатюрный синхротрон, который постоянно генерирует небольшое количество антивещества, который мгновенно используется для заполнения миниатюрной боеголовки с антиматерией. Как и все механоидные гибриды, ему не нужно есть, он не может размножаться и не стареет. Нужно лишь немного отдохнуть, чтобы перезарядить органические компоненты.\n\nПолезные способности: пока укротитель находится рядом, чтобы направлять его, мехатрумбо похож на минометную башню, вооруженную самовосстанавливающимися миниатюрными боеголовками с антиматерией. Это конец игры... Как и все механоидные гибриды, он производит промышленные компоненты каждые пару дней.</GR_Mechathrumbo.description>
  <GR_Mechathrumbo.tools.0.label>голова</GR_Mechathrumbo.tools.0.label>
  <!-- No Leather: Butcher Products -->
  <GR_Mechathrumbo_Meat.label>мясо мехатрумбо</GR_Mechathrumbo_Meat.label>
  <GR_Mechathrumbo_Meat.description>мясо мехатрумбо</GR_Mechathrumbo_Meat.description>
  <GR_Mechathrumbo_Corpse.label>труп мехатрумбо</GR_Mechathrumbo_Corpse.label>
  <GR_Mechathrumbo_Corpse.description>труп мехатрумбо</GR_Mechathrumbo_Corpse.description>


  <!-- Mechanoid - Cat -->

  <GR_Mechacat.label>мехакот</GR_Mechacat.label>
  <GR_Mechacat.description>Хвост этого роботизированного существа был создан из слияния лезвий косы и механических саморепликаторов. Это позволяет мехакоту использовать свой хвост в качестве метательного оружия и быстро регенерировать его, чтобы использовать его снова. Как и все механоидные гибриды, ему не нужно есть, он не может размножаться и не стареет. Нужно лишь немного отдохнуть, чтобы перезарядить органические компоненты.\n\nПолезные способности: пока укротитель находится рядом, чтобы направлять его, мехакот может использовать свой хвост в качестве опасной бросаемой косы. Как и все гибриды механоидов, он производит промышленные компоненты каждые пару дней.</GR_Mechacat.description>
  <GR_Mechacat.tools.0.label>голова</GR_Mechacat.tools.0.label>
  <!-- No Leather: Butcher Products -->
  <GR_Mechacat_Meat.label>мясо мехакота</GR_Mechacat_Meat.label>
  <GR_Mechacat_Meat.description>мясо мехакота</GR_Mechacat_Meat.description>
  <GR_Mechacat_Corpse.label>труп мехакота</GR_Mechacat_Corpse.label>
  <GR_Mechacat_Corpse.description>труп мехакота</GR_Mechacat_Corpse.description>


</LanguageData>