<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>

  <!-- Bear - Insectoid -->

  <GR_Bearscarab.label>медведоскарабей</GR_Bearscarab.label>
  <GR_Bearscarab.description>Это гибрид медведя и мегаскарабея. Эти огромные скарабеи очень умны и могут быть легко обучены вести себя как сторожевые собаки. К сожалению, они не могут воспроизводиться самостоятельно.\n\nПолезные способности: производит маточное молочко, мягкий стимулятор, улучшающий настроение колонистов.</GR_Bearscarab.description>
  <GR_Bearscarab.tools.1.label>голова</GR_Bearscarab.tools.1.label>
  <!-- Leather Amount: 0 -->
  <!-- Use Meat From: Megaspider -->
  <GR_Bearscarab_Corpse.label>труп медведоскарабея</GR_Bearscarab_Corpse.label>
  <GR_Bearscarab_Corpse.description>труп медведоскарабея</GR_Bearscarab_Corpse.description>


  <!-- Boomalope - Insectoid -->

  <GR_Boombeetle.label>бумажук</GR_Boombeetle.label>
  <GR_Boombeetle.description>Это гибрид бумалопы и мегаскарабея. Эти огромные насекомые часто называют жуками-бомбардирами из-за их способности выбрасывать взрывчатые мешки с нестабильными химическими веществами. Хотя теоретически это можно использовать в качестве защитного актива для колонии, жуки не очень умны и склонны либо бежать под знаком опасности, либо стоять в замешательстве. К сожалению, они не могут воспроизводиться самостоятельно.\n\nПолезные способности: дальнобойная атака и взрывные мешки периодически генерируются жуком-бомбардиром, работая как гранаты одноразового действия, которые могут использовать колонисты.</GR_Boombeetle.description>
  <GR_Boombeetle.tools.1.label>голова</GR_Boombeetle.tools.1.label>
  <!-- Leather Amount: 0 -->
  <!-- Use Meat From: Megaspider -->
  <GR_Boombeetle_Corpse.label>труп бумажука</GR_Boombeetle_Corpse.label>
  <GR_Boombeetle_Corpse.description>труп бумажука</GR_Boombeetle_Corpse.description>


  <!-- Chicken - Insectoid -->

  <GR_Chickenspider.label>куропаук</GR_Chickenspider.label>
  <GR_Chickenspider.description>Это гибрид курицы и мегапаука. Эти паучьи существа производят высоко ценимый шелк и могут откладывать яйца и размножаться в отличие от других эусоциальных насекомых.\n\nПолезные способности: производство шелка.</GR_Chickenspider.description>
  <GR_Chickenspider.tools.1.label>голова</GR_Chickenspider.tools.1.label>
  <!-- Leather Amount: 0 -->
  <!-- Use Meat From: Megaspider -->
  <GR_Chickenspider_Corpse.label>труп куропаука</GR_Chickenspider_Corpse.label>
  <GR_Chickenspider_Corpse.description>труп куропаука</GR_Chickenspider_Corpse.description>


  <!-- Muffalo - Insectoid -->

  <GR_Muffalopede.label>муффалоножка</GR_Muffalopede.label>
  <GR_Muffalopede.description>Это гибрид муффало и многоножки. Это огромное, похожее на личинку существо является одним из немногих насекомых, которые производят желе насекомых. Оно также сбрасывает хитин каждые несколько дней, который можно использовать для изготовления одежды. В отличие от других эусоциальных насекомых, они могут размножаться самостоятельно.\n\nПолезные способности: стайное животное. Периодически производит хитин и желе насекомых.</GR_Muffalopede.description>
  <GR_Muffalopede.tools.1.label>голова</GR_Muffalopede.tools.1.label>
  <!-- Leather Amount: 0 -->
  <!-- Use Meat From: Megaspider -->
  <GR_Muffalopede_Corpse.label>труп муффалоножки</GR_Muffalopede_Corpse.label>
  <GR_Muffalopede_Corpse.description>труп муффалоножки</GR_Muffalopede_Corpse.description>


  <!-- Thrumbo - Insectoid -->

  <GR_Thrumbospider.label>трумбопаук</GR_Thrumbospider.label>
  <GR_Thrumbospider.description>Это гибрид трумбо и мегапаука. Неутолимый аппетит трумбо в сочетании с быстрым метаболизмом мегапаука делает это существо очень сложным в обслуживании и уходе, но в боевой силе оно практически непобедимо, хотя и медленное. К сожалению, они не могут воспроизводиться самостоятельно.\n\nПолезные способности: если должным образом обучены, это существо уничтожит ваших врагов.</GR_Thrumbospider.description>
  <GR_Thrumbospider.tools.1.label>голова</GR_Thrumbospider.tools.1.label>
  <!-- Leather Amount: 0 -->
  <!-- Use Meat From: Megaspider -->
  <GR_Thrumbospider_Corpse.label>труп трумбопаука</GR_Thrumbospider_Corpse.label>
  <GR_Thrumbospider_Corpse.description>труп трумбопаука</GR_Thrumbospider_Corpse.description>


  <!-- Wolf - Insectoid -->

  <GR_Wolfscarab.label>волкоскарабей</GR_Wolfscarab.label>
  <GR_Wolfscarab.description>Это гибрид волка и мегаскарабея. Эти свирепые существа быстрее, чем большинство животных, и действительно эффективны в бою. К сожалению, они не могут воспроизводиться самостоятельно.\n\nПолезные способности: намного быстрее, чем большинство других существ.</GR_Wolfscarab.description>
  <GR_Wolfscarab.tools.1.label>голова</GR_Wolfscarab.tools.1.label>
  <!-- Leather Amount: 0 -->
  <!-- Use Meat From: Megaspider -->
  <GR_Wolfscarab_Corpse.label>труп волкоскарабея</GR_Wolfscarab_Corpse.label>
  <GR_Wolfscarab_Corpse.description>труп волкоскарабея</GR_Wolfscarab_Corpse.description>


  <!-- Insectoid - Cat -->

  <GR_Spidercat.label>паукокот</GR_Spidercat.label>
  <GR_Spidercat.description>Это гибрид мегапаука и кота. Паукокот, паукокот, делает все, что паук и кот... Извините. Эта отвратительная мерзость, безусловно, защитит вашу колонию от крыс.\n\nПолезные способности: Как и все гибриды кошек, они обладают улучшенной способностью к уклонению в ближнем бою, что делает их идеальными для передовой линии и коротким периодом обнюхивания. Паукокот также обладает способностью атаковать с расстояния, бросая отвратительные лохматики-метательные снаряды.</GR_Spidercat.description>
  <GR_Spidercat.tools.0.label>челюсти</GR_Spidercat.tools.0.label>
  <GR_Spidercat.tools.1.label>голова</GR_Spidercat.tools.1.label>
  <!-- Leather Amount: 0 -->
  <!-- Use Meat From: Megaspider -->
  <GR_Spidercat_Corpse.label>труп паукокота</GR_Spidercat_Corpse.label>
  <GR_Spidercat_Corpse.description>труп паукокота</GR_Spidercat_Corpse.description>


</LanguageData>
