<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>

  <!-- Cat - Bear -->

  <GR_Catbear.label>котомедведь</GR_Catbear.label>
  <GR_Catbear.description>Это гибрид кота и медведя. Котомедведи умны и ласковы, идеальные компаньоны. Они также более устойчивы, чем ваш средний кот.\n\nПолезные способности: Как и у всех гибридов кошек, они обладают улучшенной способностью к уклонению в ближнем бою, что в случае с этими маленькими животными идеально подходит для выхода из боя, и с коротким периодом обнюхивания.</GR_Catbear.description>
  <GR_Catbear.tools.0.label>левый коготь</GR_Catbear.tools.0.label>
  <GR_Catbear.tools.1.label>правый коготь</GR_Catbear.tools.1.label>
  <GR_Catbear.tools.3.label>голова</GR_Catbear.tools.3.label>
  <!-- Use Leather From: Cat -->
  <!-- Use Meat From: Cat -->
  <GR_Catbear_Corpse.label>труп котомедведя</GR_Catbear_Corpse.label>
  <GR_Catbear_Corpse.description>труп котомедведя</GR_Catbear_Corpse.description>


  <!-- Cat - Boomalope -->

  <GR_Catalope.label>коталопа</GR_Catalope.label>
  <GR_Catalope.description>Это гибрид кота и бумалопы. Это как миниатюрный бумалоп! Или взрывающийся котенок! Страшно в любом случае.\n\nПолезные способности: Как и у всех гибридов кошек, они обладают улучшенной способностью к уклонению в ближнем бою, что в случае с этими маленькими животными идеально подходит для выхода из боя, и с коротким периодом обнюхивания. Коталопа производит небольшое количество химического топлива и взрывается крошечным облаком лохматиков.</GR_Catalope.description>
  <GR_Catalope.tools.1.label>голова</GR_Catalope.tools.1.label>
  <!-- Use Leather From: Cat -->
  <!-- Use Meat From: Boomalope -->
  <GR_Catalope_Corpse.label>труп коталопы</GR_Catalope_Corpse.label>
  <GR_Catalope_Corpse.description>труп коталопы</GR_Catalope_Corpse.description>


  <!-- Cat - Chicken -->

  <GR_Catchicken.label>котокур</GR_Catchicken.label>
  <GR_Catchicken.description>Это гибрид кота и курицы. Котокур может быть не таким умным, как другие гибриды кошек, но они восполняют это своей способностью быстро откладывать яйца.\n\nПолезные способности: Как и у всех гибридов кошек, они обладают улучшенной способностью к уклонению в ближнем бою, что в случае с этими маленькими животными идеально подходит для выхода из боя, и с коротким периодом обнюхивания. Довольно быстрая кладка яиц.</GR_Catchicken.description>
  <GR_Catchicken.tools.1.label>голова</GR_Catchicken.tools.1.label>
  <!-- Use Leather From: Cat -->
  <!-- Use Meat From: Chicken -->
  <GR_Catchicken_Corpse.label>труп котокура</GR_Catchicken_Corpse.label>
  <GR_Catchicken_Corpse.description>труп котокура</GR_Catchicken_Corpse.description>


  <!-- Cat - Muffalo -->

  <GR_Catfallo.label>котоффало</GR_Catfallo.label>
  <GR_Catfallo.description>Это гибрид кота и муффало. Котоффало немного больше, чем другие гибриды кошек, и может использоваться в качестве миниатюрной стаи зверей.\n\nПолезные способности: Как и у всех гибридов кошек, они обладают улучшенной способностью к уклонению в ближнем бою, что в случае с этими маленькими животными идеально подходит для выхода из боя, и с коротким периодом обнюхивания. Он производит молоко и шерсть в небольших количествах.</GR_Catfallo.description>
  <GR_Catfallo.tools.0.label>голова</GR_Catfallo.tools.0.label>
  <GR_Catfallo.tools.1.label>левое копыто</GR_Catfallo.tools.1.label>
  <GR_Catfallo.tools.2.label>правое копыто</GR_Catfallo.tools.2.label>
  <!-- Use Leather From: Cat -->
  <!-- Use Meat From: Cat -->
  <GR_Catfallo_Corpse.label>труп котоффало</GR_Catfallo_Corpse.label>
  <GR_Catfallo_Corpse.description>труп котоффало</GR_Catfallo_Corpse.description>


  <!-- Cat - Rabbit -->

  <GR_Catrabbit.label>котозаяц</GR_Catrabbit.label>
  <GR_Catrabbit.description>Это гибрид кота и зайца. Эта ушастая кошка размножается очень быстро и достаточно умна, чтобы ее можно было обучить в самом простом смысле.\n\nПолезные способности: Как и у всех гибридов кошек, они обладают улучшенной способностью к уклонению в ближнем бою, что в случае с этими маленькими животными идеально подходит для выхода из боя, и с коротким периодом обнюхивания. Очень быстрое размножение.</GR_Catrabbit.description>
  <GR_Catrabbit.tools.0.label>левый коготь</GR_Catrabbit.tools.0.label>
  <GR_Catrabbit.tools.1.label>правый коготь</GR_Catrabbit.tools.1.label>
  <GR_Catrabbit.tools.3.label>голова</GR_Catrabbit.tools.3.label>
  <!-- Use Leather From: Cat -->
  <!-- Use Meat From: Cat -->
  <GR_Catrabbit_Corpse.label>труп котозайца</GR_Catrabbit_Corpse.label>
  <GR_Catrabbit_Corpse.description>труп котозайца</GR_Catrabbit_Corpse.description>


  <!-- Cat - Wolf -->

  <GR_Catwolf.label>котоволк</GR_Catwolf.label>
  <GR_Catwolf.description>Это гибрид кота и волка. Котоволк - чрезвычайно умные гибриды кошки, и они могут быть обучены, чтобы вытащить. Заметьте, не так много, поскольку они довольно малы, но если у вас их армия, чистый результат будет таким же. Еще одно положительное замечание: вы будете получать кошек без необходимости вникать в глубины странных кошачьих модов. Нет, сэр, у нас достаточно странностей с яйцеклетками и тому подобным.\n\nПолезные способности: Как и у всех гибридов кошек, они обладают улучшенной способностью к уклонению в ближнем бою, что в случае с этими маленькими животными идеально подходит для выхода из боя, и с коротким периодом обнюхивания. Быстры и умны.</GR_Catwolf.description>
  <GR_Catwolf.tools.0.label>левый коготь</GR_Catwolf.tools.0.label>
  <GR_Catwolf.tools.1.label>правый коготь</GR_Catwolf.tools.1.label>
  <GR_Catwolf.tools.3.label>голова</GR_Catwolf.tools.3.label>
  <!-- Use Leather From: Cat -->
  <!-- Use Meat From: Cat -->
  <GR_Catwolf_Corpse.label>труп котоволка</GR_Catwolf_Corpse.label>
  <GR_Catwolf_Corpse.description>труп котоволка</GR_Catwolf_Corpse.description>


</LanguageData>