<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>

  <!-- Boomalope - Bear -->

  <GR_Boomabear.label>бумомедведь</GR_Boomabear.label>
  <GR_Boomabear.description>Это гибрид бумалопы и медведя. Сильнее, чем стандартная бумалопа, и взрывается с небольшим, концентрированным взрывом при попадении. Очень опасны в тесных, замкнутых пространствах.\n\nПолезные способности: Единственный гибрид бумалопы, взрывающийся с уроном от Бомбы вместо Пламени. Опасное!. Увеличинное производство химического топлива.</GR_Boomabear.description>
  <GR_Boomabear.tools.1.label>голова</GR_Boomabear.tools.1.label>
  <!-- Use Leather From: Boomalope -->
  <!-- Use Meat From: Boomalope -->
  <GR_Boomabear_Corpse.label>труп бумомедведя</GR_Boomabear_Corpse.label>
  <GR_Boomabear_Corpse.description>труп бумомедведя</GR_Boomabear_Corpse.description>


  <!-- Boomalope - Chicken -->

  <GR_Boomachicken.label>бумокура</GR_Boomachicken.label>
  <GR_Boomachicken.description>Это гибрид бумалопы и курицы. Эти существа производят два типа яиц: обычный вид и особый тип яиц, наполненных до краев опасными химическими веществами. Эти нестабильные яйца не откладываются как обычно, а только когда существо умирает. При соприкосновении с атмосферой они взрываются в течение нескольких секунд.\n\nПолезные способности: Яйцевзрыв!! Слабое производство химического топлива.</GR_Boomachicken.description>
  <GR_Boomachicken.tools.0.label>голова</GR_Boomachicken.tools.0.label>
  <GR_Boomachicken.tools.1.label>клюв</GR_Boomachicken.tools.1.label>
  <!-- Use Leather From: Boomalope -->
  <!-- Use Meat From: Boomalope -->
  <GR_Boomachicken_Corpse.label>труп бумокуры</GR_Boomachicken_Corpse.label>
  <GR_Boomachicken_Corpse.description>труп бумокуры</GR_Boomachicken_Corpse.description>


  <!-- Boomalope - Muffalo -->

  <GR_Boomffalo.label>бумоффало</GR_Boomffalo.label>
  <GR_Boomffalo.description>Это гибрид бумалопы и муффало. Немного нестабилен в транспортировке товаров, поэтому его никогда не используют в качестве вьючного животного, но он производит молоко и шерсть. С точки зрения генной инженерии, эти существа трудно стабилизировать, так как биология муффало несовместима с химическими мешочками бумалопы. Коктейль из химических хладагентов используется для поддержания тонкого баланса.\n\nПолезные способности: вырабатывает низкокачественное молоко и среднюю шерсть. Взрывается при смерти уроном обморожения. Производит специализированное криотопливо, которое можно использовать для питания криотопливного двигателя.</GR_Boomffalo.description>
  <GR_Boomffalo.tools.0.label>голова</GR_Boomffalo.tools.0.label>
  <!-- Use Leather From: Boomalope -->
  <!-- Use Meat From: Boomalope -->
  <GR_Boomffalo_Corpse.label>труп бумоффало</GR_Boomffalo_Corpse.label>
  <GR_Boomffalo_Corpse.description>труп бумоффало</GR_Boomffalo_Corpse.description>


  <!-- Boomalope - Wolf -->

  <GR_Boomwolf.label>бумоволк</GR_Boomwolf.label>
  <GR_Boomwolf.description>Это гибрид бумалопы и волка. Быстрее, чем стандартная бумалопа, и способен на всепожирающий мощный укус. \n\nПолезные способности: взрывается при смерти с большой сотрясающей силой, оглушая любое существо, пойманное в радиусе взрыва. Производит небольшое количество химического топлива каждый день.</GR_Boomwolf.description>
  <GR_Boomwolf.tools.1.label>голова</GR_Boomwolf.tools.1.label>
  <!-- Use Leather From: Boomalope -->
  <!-- Use Meat From: Boomalope -->
  <GR_Boomwolf_Corpse.label>труп бумоволка</GR_Boomwolf_Corpse.label>
  <GR_Boomwolf_Corpse.description>труп бумоволка</GR_Boomwolf_Corpse.description>


  <!-- Boomalope - Rodent -->

  <GR_Squirralope.label>белколопа</GR_Squirralope.label>
  <GR_Squirralope.description>Это гибрид бумалопы и белки. Чуть меньше, чем другие гибриды бумалопы. Несмотря на недостаток в размерах, он быстрее движется, быстрее размножается и быстрее производит химическое топливо, чем базовые бумалопы.\n\nПолезные способности: взрывается при смерти. Производит больше химического топлива, чем обычные бумалопы. Очень быстрое размножение. Можно зарезать за их рога.</GR_Squirralope.description>
  <GR_Squirralope.tools.0.label>левый коготь</GR_Squirralope.tools.0.label>
  <GR_Squirralope.tools.1.label>правый коготь</GR_Squirralope.tools.1.label>
  <GR_Squirralope.tools.3.label>голова</GR_Squirralope.tools.3.label>
  <!-- No Leather: Butcher Products -->
  <!-- Use Meat From: Boomalope -->
  <GR_Squirralope_Corpse.label>труп белколопы</GR_Squirralope_Corpse.label>
  <GR_Squirralope_Corpse.description>труп белколопы</GR_Squirralope_Corpse.description>


  <!-- Boomalope - Cat -->

  <GR_Boomacat.label>бумокот</GR_Boomacat.label>
  <GR_Boomacat.description>Это гибрид бумалопы и кота. Это мирное, одинокое существо, которое тратит время, облизывая свой мех и предпочитая оставаться в одиночестве.\n\nПолезные способности: Как и все гибриды кошек, они обладают улучшенной способностью к уклонению в ближнем бою, что делает их идеальными для передовой линии и коротким периодом обнюхивания. Взрывается при смерти, создавая мелкий туман из лохматиков, который может задушить любого, кому не повезло попасть в него. Производит небольшое количество химического топлива каждый день.</GR_Boomacat.description>
  <GR_Boomacat.tools.1.label>голова</GR_Boomacat.tools.1.label>
  <!-- Use Leather From: Boomalope -->
  <!-- Use Meat From: Boomalope -->
  <GR_Boomacat_Corpse.label>труп бумокота</GR_Boomacat_Corpse.label>
  <GR_Boomacat_Corpse.description>труп бумокота</GR_Boomacat_Corpse.description>


</LanguageData>
